究竟點解你班臭雞要搵咁多解釋自己唔係雞？

老老實實，香港地有幾多女人唔係雞先？

我都知同你地啲女人講道理係嘥口水
但見連登呢排咁多「反女人係雞論」，仲要個個都幾千正評咁，我仲以為連登冇男人
既然你地班女權撚講到咁大條道理，又咩放棄咩觀念，又咩教育下一代咁，小弟就同你地講下道理

小弟今年23，身邊基本上所有拍過拖既男仔朋友都唔多唔少同意「好多女人都係雞」

Q: 雞的定義？
A: 拍拖睇錢睇利益，有錢就做得男朋友。
有男朋友仲想騎牛搵馬，泊個好碼頭。
明碼實價出嚟做嗰啲就唔洗講啦

Q: 好多女係雞=所有女人都係雞？
A: OK就當問得出呢條問題既女唔係雞先。我都明作為唔係雞既你成日俾人話所有女人都係雞就好唔岔氣，但你地有冇諗過呢個風氣係你地啲女人自己造成既呢？
舉個例，好多男人係厹，我地自己做男人既都會笑尻佢地屌尻佢地啦。係男人都憎厹架，但我地會係問題個根源著手，首先自己唔做厹，亦都會屌尻啲厹。
但你地呢？淨係識叫男人唔好話你係雞，但有啲就轉個頭繼續做雞，有啲就將個問題歸咎落男人度，講到好似冇人話你地係雞就冇女人係雞咁

呢個係第一個問題：自己唔爭氣

Q: 唔係男人做厹既話，邊有女人做雞？
A: 屌你老母呢個問題講到好似「有雞先定有狗先」咁撚哲學，其實根本就係推卸責任。
大佬呀！冇人做雞既話邊有人叫雞呀？女女女完你擺但三舊水俾你就話你係雞咩！
根本個問題就係你地個心度，自己個心唔定堅持唔到，見錢眼開

呢個係第二個問題：香港人睇錢大過天
（呢個係社會風氣，唔淨止女人既問題）

Q: 自己溝唔到女，就話女人係雞
A: 說話就唔係咁講啦 通常呢，冇識返咁上下多女/見過咁上下多雞，都講唔出「所有女人都係雞」既
又舉個例吖，你唔會未食過譚仔，就走去話「譚仔呢啲辣殺狗也不屌」啦。
再舉個具體啲既例子，唔通你溝唔到條仔，就話佢厹/鴨咩？你地咁撚白痴都講唔出啲咁既對白啦 何況一個智力正常既男人
係呀我係話你地啲女人全部都係白痴架啦，但一講到啲心計呀，騎牛搵馬呀，搵著數呀，釣金龜呀，利益比較呀，就個個都勁撚過愛因斯坦囉

呢個係第三個問題：死撐

其實呢，如果你係雞又光明正大認既話，冇人會笑你既，可能仲釣到唔少厹添 現實大把呢啲例子
甚至你明碼實價出嚟做，我都好尊重性工作者架喎
最怕就係啲明明就白鴿眼機關算盡，擺明就臭雞八婆，又要扮曬矜持扮曬純情上菜
呢啲叫虛偽
正所謂做雞就咪攞貞節牌坊。一不做二不休 契埋伯母做老豆

如果你自問真係唔係雞，又唔想再咁多男人覺得「所有女人都係雞」呢，唔該你地就自己諗下點樣好好做個好女人，做好自己。
至於害群之馬，你地自己都有責任，諗下點樣聲討啲雞，唔係淨係識得扮曬親善大使，個個都叫好朋友好姊妹
呢啲叫扮frd，即係都係叫虛偽

話得你地係雞就梗係有原因啦，唔通你老處都話你係雞咩
Btw 講明先，我已經冇話唔係處=雞

最大反應果d一定係雞

撐男人 扮冇反應都係雞

你紅字係......

咁又唔好咁講 我好尊重有腦既女仔

連登都幾多雞下

啱呀

仲有話有求先有供個啲
市場有需求就代表一定要做雞
市場有人用支槍指住你逼你做 ？

樓主好波

收皮啦死厹 正仆街 女權萬歲

雞全部都係雞

鷲哥

推卸責任 淨係識得賴男人點點點

翻pt先得50蚊一個鐘
支持巴打們整個雞ig po曬班仆街 等班有仔嘅雞 同 有女嘅雞蟲 永不超生

連登就係比D女權撚搞死
係鍾意屌柒你班女權撚呀,吹咩?

喂連登唔係女多男少既咩

你班臭雞做咩唔出聲？

單睇呢啲留言既正負評就知連登幾多女

算吧啦
興咗笑貧不笑娼好耐
人地做雞都有地位資格笑鳩我地肥矮柒毒貧

冇我地 你啫

第一個留言好重要

啲雞即刻衝返曬入老母個西度

其實做雞無乜問題 明買明賣
最大問題係做緊雞又唔承認自己係雞

樓豬講嘢有條理
駁到班港女冇聲出
G持

G持

樓主

討論還討論, 一次亮劍就封晒人地回避既後路, 女權人士點兜呀

有負皮冇聲音

拍拖唔睇錢唔通淨係講愛
比你係女人你條仔係住劏房嘅窮撚
有條有錢仔追你唔通你仲死攬住條窮撚過世咩

唔講愛都拍到拖 唔係雞係咩

又一隻豬隊友

其實依句好悶
只要答句你老母都係雞就FAIR已經秒左你

冇錯呀我係公屋仔
但你不如諗清楚你個立場先
如果我老母係雞我就好似你咁有錢啦

點呀？咁早未有客？

呀唔係...你個客應該係真正有錢人 忙緊

唔好咁啦 已經冇幾多人敢出嚟駁咀啦

以前咪有個post搞到好大鑊，出哂相、wtsapp對話，我先為意原來呢個社會真係咁多ptgf

請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念

港女出左名係easy pussy架啦
係人都上得

已經有27隻雞負皮咗

樓主啊媽都係雞

cap screen貼ig嗰堆最臭

真羞家

俾啲有質素既回應ok?

睇過？可能我識呢

劉明

老老實實認真，當身邊個個都俾人至少帽一次個陣，條條女騎牛搵馬或者一次幾個個陣，都仲未計次次都係性格同脾氣問題，我真係信邊個

其實個po講緊
D中學生 睇到個個連登po都講所有女人都係雞
小朋友未話好識分是非黑白
咁好易入哂腦
自然覺得個個女人都係雞

包括所有人既老母
咁呢個指控好明顯係錯
不分是非

但就俾d女人入位
話自己唔係雞
又要做雞又攞貞節牌坊

但諗深一層
無雞蟲又點會咁多雞呢

個層次已經係上到雞定有蛋先

屌那星我講緊乜9野

雞對應係雞蟲
屌唔到、溝唔到先叫狗公

老老實實，香港地有幾多女人係雞先？

其實唔好搵女朋友咪得 搞gay幾好呀 又唔怕搵到雞 仲好大機會係處

其實我都覺香港好多女仔都好功利.. 為錢拍拖... 佔大部分都係咁

臭雞

樓主講得好啱

依家啲女嘅邏輯係痴撚晒線 乜嘢都係男人錯 要求要平等

係 無錯 係古時重男輕女嘅失衡題嚴重 但去到呢代 究竟仲係咪咁？

社會實驗都有研究過啦
例如 男人係街打女人 同 女人係街打男人
大家唔洗睇都知個男人俾啲路人圍屌 相反個女人係會有人幫佢

根本由始至終都係得女人係都鳩叫 就好似女權咁 你幾時有聽過有男權？

其實有雞先定有蛋先同妓女&嫖客係兩個概念

雞同蛋係同一樣物品，只係一個循環。 中間斷左就無下一步。

但妓女同嫖客，嫖客係光顧妓女先叫嫖客，即無妓女就無嫖客，再推就係一定係有妓女先

有錯請輕力屌

有需求就有供應
但唔代表你自己要選擇做供應
毒品軍火都有需求啦
又唔見班雞去撈
根本選擇權係自己到 自己明明想做雞

前後矛盾

多謝你先 終於有啲理性既留言

回應你「無雞蟲又點會咁多雞呢」既講法
你即係話如果冇「用錢溝女既男人」就冇「因為錢而受溝既女人」？
問題就係度，「因為錢而受溝既女人」咪就係雞囉
咁如果冇「因為錢而受溝既女人」，仲有冇「用錢溝女既男人」？
供求既問題，有冇經濟系既巴絲出嚟拋下書包

再次多謝你既理性回覆
Respect

做得厹係冇可能溝唔到

對我嚟講，我已經覺得冇拖拍冇婚結唔係咩壞事

多謝

你講嗰個社會實驗我都有睇過

雖然離咗題 唔關雞事

同所有揀男朋友以錢作標準嘅女人講返聲

你就係雞

巴打有point
呢個就係我講既其中一個問題

其實唔係好多女仔要好似你阿媽咁日日問你阿爸拎錢洗....
讀過下書其實唔洗好辛苦都可以搵到下錢.....

同埋點解個個連登仔都只會搵到窮過佢地嘅女仔

一係就結左婚成班中坑圍爐話老婆唔肯同佢地仆野/性冷感

好似平行世界

有討論先有進步既

咁我可以話你聽

有啲唔係睇錢

「利益」既定義係好闊

你睇#metoo班荷里活女星就知

樓主走先
哩度等我頂住

其實諗真啲係無離題

係佢哋個思維有問題 有好處就攬上身 無好處就瀨男人

贊同好多女人都係雞，畢竟而家有錢大過天，班雞用自己既本錢去搵錢，雖然都係雞，但無可厚非
但「所有女人都係雞」呢句倒未至於，畢竟唔少人都穩定拍拖再結婚，而且個男仔或者女仔都唔係特別有錢

um...唔係好明你意思，關雞咩事

利申 冇見阿爸好多年

一齊討論下啫

我唔係想罵戰，咁只會加劇香港男女之間既分歧，最後演化成香港絕後

我係想解決個問題

有錢銀瓜葛係雞其他唔係
我對雞定義

或者應該咁講

香港好多女仔有時就好識得利用自己「弱者」既身分好搏取同情/利益，呢類好多時候都係有啲雞格

但另一邊又有啲好想拋棄「弱者」呢個身分，但智力欠奉 淨係識將問題歸咎落男人度，所以先出現呢啲「反女人係雞論」

物以類聚，人以群分

贊成 呢個就係我講既問題二（好似係）香港社會風氣：錢大過天
但呢個絕對唔係做雞既籍口
就算睇錢大過天，都應該自己搵，而唔係用感情關係靠男人
做雞唔算自己搵 除非真係做141啦

第二，咁先拍拖再結婚係理所當然既 大家都冇錢咪一齊努力做野去儲，咁先係一個理想既組成家庭根基

啱

講真 男人話 「全部女人係雞」 有幾多個真係咁認為？

只不過係諷刺緊香港好多女仔都會因為金錢而屈服 同做雞無分別

我解釋得唔好 可能樓主思路清晰啲

依家啲女人好撚陰濕架
貪男人錢唔照直講 話要搵啲「有上進心」既男人包裝自己唔貪錢
咁撚鐘意男女平權 點解自己唔搵多啲 反而要求男人應該好撚出眾 好撚有錢 自己付出咁少重要求男女平等？
你做到經濟自主 有一定知識水平 有主見 唔會扮弱者 盲目要求男人付出大部分 唔攞個西做八達通 重會唔會有人話你係雞？
做唔到 比人話係雞有問題？

咁係男人身上搵利益呢？唔一定係錢架喎

仲有騎牛搵馬呢

女人唔一定係
但香港好多女人都係
不過都好過台灣，嗰班係免費

雖然我學識唔多單純諗咩講咩
但都想傾多少少

呢個世界明明有正確觀念分對錯

但班女永遠都會好多歪理去支撐自己

細細個睇電視都有講

錯就認 打就企定

你做雞就雞啦
係有做就認
係貪錢想輕鬆搵錢咪講
無人會歧視

屌佢地老母又話自己賣性唔賣身
又話自己ptgf唔係做雞
講到自己有幾咁高尚

屌你人地真係出黎做雞既
高尚過呢班女人好多

利益衝突就係
騎牛揾馬如果係揾有錢佬都係

一語中的

咁我又冇話我身邊所有好人都係雞

況且，我既男仔朋友都好多唔同群組既

多謝 講得好

屌你老母
隔離post 一個論點論據都冇 咁都有四千幾正評
真係好想知道究竟係邊個心智未成熟

你情我願又奈人唔何既
性需要大唔緊要
唔好用性嚟做搵利益既工具咪唔會俾人話雞囉

為人師表
講啲咁嘅嘢
唔好笑大人個口

啱呀
本身雞就係拎換閪做交易

因為太多雞都唔夠演技，但又心急驚搵唔到客
就係咁簡單

因為男人要做紳士
「唔好咁小氣啦」
「男人要大方啲」

所以就要男人俾錢 拎重嘢 送女仔返屋企... 之類嘅濕鳩嘢全部合理化

個定義唔認同喎
你揀人 人揀你既姐
你想揀個大波靚女做愛 人地就唔可以揀個有錢佬輕輕鬆鬆唔洗做日日玩咩
咁當然 扮唔care有唔有錢 實情就釣金龜個d女
就另計啦

講真 有幾多話女人係雞嘅人有溝到過女？ 知道香港女仔係點？ 定係以為班ig雞就係全部阿？

咁樣以偏概全，同班肥柒女權撚有乜分別

班女權撚一聞到陣除就衝曬出嚟認唔係雞囉

我

完

當然可以啦

你要做雞邊個阻到你

其實唔想再增加男女之間既分歧 只需要雙方都唔好再一概而論 傳播扭曲既價值觀

嘩樓主咁勁,啲臭雞駁唔到㗎

我活得開心自在唔洗你可憐

試下追咗post 先

歡迎隨時駁咀
但記住俾啲理據
（單押x1）（幼稚+10）

個tone 幼稚都有point
檢討下啦

咁請問巴打
女人既責任係邊度？係咪男人唔再話女人係雞就冇雞？

其實有咩咁可憐
你老母又係雞
我老母又係雞
樓主老母都係雞
咁fair人人平等

唔敢當。失禮慚愧

女人=雞

你又知人無溝過女 你自己咪又係先入為主？

狗公身邊都係雞 合理

之後返番現實咪又俾人帽過囉

我都好可憐你唔識表達自己
覺得女人係雞其實有咩咁可憐?
google hong kong girl easy果班外國人係咪又好可憐

你d邏輯都幾大問題下

理性分析 一個人要了解女性到可以斷定所有女人都係雞 一係就係情聖 一係就係雞蟲 一係就係充斥連登嘅青頭仔

咁就當講左野 ?

有demand就有supply

講得岀市面上有咁多雞既話
其實都代表緊大撚把人想要呢啲雞既

或者我地唔應該叫貪錢港女做雞，因為雞都比佢地好，至少係一買一賣。但貪錢既港女係無底深潭，好撚恐怖的。

其實弱智都若愚

青頭仔冇食過女手仔都未拖過
會以為人性本善

講馬要快過隻馬

冠希先可以話女人係雞

我冇圖又真係唔應該開post 既

我唔會憎雞
雞係值得尊重
反而我覺得你地唔尊重雞

其他論點基本上認同
但有一點想提下樓主
其實呢個世界真係會有未食過譚仔，
然後見個個人都話難食，跟風話譚仔狗也不屌既人
睇戲見過好多，一個人話套戲垃圾，
之後個個都話垃圾
但chok兩chok就知佢地連睇都未睇過
仲有而家中一已經識講所有女人都係雞
但中一可以識到幾多條女

係呢一點覺得唔係好合理
其他講得好

user name

你咁講=溝過女就係厹=俾仔溝過都係雞？

我都係想男人給我一個家啫，唔通同你捱咩

設計反駁

我覺得「在物質社會下好多女人貪慕虛榮 但不否認有部分唔係咁」
呢個總結比較合理

未必架
女人成日話男人話女人係雞即係唔尊重佢地
明明雞都好值得尊重,唔存在話女人係雞即係唔尊重佢地
佢地帶頭唔尊重雞先

其實你講野可唔可以有point少少，你全個po都係到覆緊無point既廢話

中一咁早知道現實係好事,亦警醒身邊啲女同學好好做人,唔好做雞,咁有何不好 正如小朋友細細個就知道政府仆街一樣

其實係

你呢個例子係現今香港會係：
如果係嫁俾個普通男仔-->平民女神
如果嫁俾有錢佬-->雞

其實依個道理大家都明,只係人地都廢事細分姐

咁呢句野出至佢地口中有啲咩實質理據先？
即係樓主講到唔會有人突登未食過就踩，
但我想講現實係有而且好多

巴打如果我無理解錯誤 你既睇法係要男女自己做好個風氣 男性做好自己本分而且幫忙屌尻啲品格差劣既男性就等於正確做法
我認同你既睇法，相對亦言 女性都應該做好自己本分而且幫忙屌尻啲品格差劣既女性
但係依我自己理解我就覺得樓主似乎認為無一位女性做到以上行為
所以都係嗰句希望大家唔好一概而論 樹大有枯枝 可能呢棵樹係真係七八成都係枯枝 但其餘個二三成呢？有人會叫個二三成人唔好衝出嚟認
但係將心比己 即使各位係一位正人君子 望住男人全部都係厹呢句說話大家心中都會難免不岔掛？

冇point留言其實可以唔洗覆
無謂加劇反感

見撚到呢句就火都黎
我同條女一齊左4年

第一年平均每月收入25k
條女:
「加油bb」「俾心機做嘢」「一定得既」

第二年平均每月收入35k左右
條女:
「bb我想去旅行玩」「bb第時結婚個婚禮係點」

第三年平均每月收入45k左右
條女:
「幾時結婚」「咁撚夜仲唔返」「你變啦唔撚洗陪我啦而家」

第四年 4月開始無野撈到而家
條女:
「過埋5月再係咁我搬走」

多到唔想分就真

良禽擇木而棲

小弟不才 呢個例子係舉得比較差

或者其實係我假定咗「人係識獨立思考」

詭辯嘅人傾多兩句都無謂 你依種人只指摘話雞者縱容做雞人 什麼證據睇你都係連登臭雞or厹

啱 所以？

你諗住點改變？

好撚仆街條女

啱啱已經想講

佢講嚟講去就話你語氣呀 人身攻擊 完全無point

Ching好理性 原來話女人係雞只可以依3個options
首先 我唔係以上3個options
另外 女人係雞 okay?

支持論點嚟喎巴打

下發生咩事，我覺得樓主個point有弱點想提點下樓主
又話我係厹同雞
邊到詭辯，邊到有證據，拎出黎傾下
一句撻落黎就想話我係
咁我到底係雞定厹呀？
有j的臭雞？

好難接受......我都諗唔到點安慰你

或者呢個對你嚟講都係一個好機會，睇清楚呢個有機會同你一生一世既女人既

振作啦巴打

我覺得個世界唔係得錢同女人既

依班臭雞只會不斷叫你提出證據，而縱容班臭雞姊妹，樓主咪同佢吔落入八婆交嘅地步，又想轉移視線

可能條友現實講慣左

其實真係好撚多，只係我地平民圈子睇唔到
好多平時都係返工放工訓教打機睇戲食飯
點會知道出面咁多人做雞啊

其實真係唔仆街
現實社會係咁 我真係明白
自問條女都算女神級
四年以來我一直見唔小狗公黎搞搞震
又送禮物又獻殷勤
但佢有同我講 我亦都知道阻止唔到

咁真係人既自由嚟架嘛
人地要做雞你地真係唔可以唔俾架喎

好難會有改變 我亦都無諗過去好偉大咁改變個社會 只係發表一下自己既愚見 唔想再加劇男女之間既分裂

最後一次覆你
如果你覺得咁樣係嗌贏左場交，你覺得咁樣開心既
就繼續啦
討論係基於論點同論據
你想人地接受你既論點，
咁你就要有適當既論述同證據去支持你既論點
如果連呢一點都做唔到

咁你就繼續活係自己既世界啦

咁依d有條件冇得講

陪下人去旅行，跟住又有錢收，又有靚相po ig博like博follower , 好撚多ig女神都係咁，跟住佢地個dm一定有啲神秘人問價

最大問題其實係你生活圈子

咁我又唔會post啲雞出嚟講既，我唔係想攻擊邊個
咁樣個post就會變質架啦

小弟係蘭桂坊做過一年，都已經識到唔少
講緊十個有八個左右啦

咁其實個班正正常常嘅好女仔都幾慘
佢地做自己本份 但其他女人有點樣嘅價值觀佢地其實阻止唔到
佢地都好無奈 但冇啦啦就因為係香港女仔而背負住呢個污名

其實我幫班女人諗到解決方法
就係認自己係雞 只要自己唔拎貞節牌坊
以上貪錢 騎牛搵馬 性放縱 攞男人著數都可以合理化
講真厚面皮少少都可以做哂所有野唔會比屌啦
低調咁做雞咪唔會比人話

我只係想提醒班「臭雞」
你地而家仲後生，仲可以咁撚「惡」
但係我話你地知
你地遲早要還！
有個高人話我知
一個成功男人
同一個成功女人
假設大家都80歲命
女人享受頭40年
男人享受尾40年

如果成個連登都係我現實生活圈子我冇野好講

係咁嫁啦 香港既女人全部都係雞 咪撚溝咪得囉 打飛機過世幾好呀 出黎吠兩句你估d女人就唔做雞？ 醒下啦傻鳩

說穿了，其實係架

到時就唔係hong kong girl is easy.....

hong kong girl is busy

你完全表達出一條友要打橫黎講個陣既措詞同精髓

唔講個問題就冇問題
香港冇架啦

呢個世界木門對木門 竹門對竹門
如果你識親都係雞，咁你首先要望望自己點解揀親都係雞

最撚大獲係有班軟弱男，不斷打破男人既底線
唉～

嚇撚死
之前個教畜post成幾千正皮
我以為連登變撚咗女權主導

以今時今日既科技，要身邊既人係單一圈子既情況都好難...

我都係
其實係

請繼續抱住呢個觀念
你條女 你老婆 都係雞

又舉個例吖，你唔會未食過譚仔，就走去話「譚仔呢啲辣殺狗也不屌」啦。

連登大把le d跟風垃圾 人屌佢又屌

佢老母都應該係雞

岩呀
你老母都係雞
日日免費比人屌

無辦法，小眾

臭g

啱，我啱啱就係想講呢樣
樓主將件事諗得太美好

港女繼續抱住呢個觀念
你條仔 你老公 都係雞蟲

咁樣好咩

利申 已經唔打算結婚
但如果全香港都係咁就仆街 會正式變香港省

舉例不當 對唔住

樓主啱啱叫人提出證據那位就係名符其實嘅連登臭雞,中哂你個post講d嘢 無視臭雞事實不以身作則，只質疑男人嘅偽善女人
大家不妨起下佢底
聲討佢男ex嘅post

你當依度係babycondom 定fb呀臭雞

大自然既世界不嬲都係弱肉強食, 雌性動物會跟最強既雄性, 人類黎講錢係大部分人認同既準則, 女人想嫁個有錢啲黎保障自己有咩問題? 正如男人都想要個靚既後生既一樣。女人最大既本錢係青春, 佢地用自己最大本錢黎搏最好既生活係完全合理。
一見到想要好的生活既女人就話人地係雞既, 係咩心態? 你想要個又靚又清高既女人? 面對現實啦, 即使有, 佢都唔會揀你

唔好呀 但你地要係咁諗 都冇辦法
所以咪唔好諗到 全部女人都係雞囉

屌, 唔係雞既話洗咩咁大反應, 除非真係講中左某D位姐, 上面有隻雞仲搞笑：拍拖唔講錢唔通淨係講愛?
咁既歪理都講得出

同埋之前唔知咩街訪左幾條女, 跟住比人起底, 點知原來幾個都係出黎做既, 求奇係街搵幾條女都會搵到隻雞, 叫我點相信D女人唔係雞

點解要錢唔係自己搵?係要搵個搵到錢既人?

你同直接講邊個俾得錢多就跟邊個有咩分別

連登毒撚一世都係毒撚就係咁解

不要質疑自己話全部女人係雞係咪錯，正如警隊全部都係仆街一樣，學d左膠話警察都有好人只會弱化抵抗，最直接最傷最廉價就係直斥全部女人都係臭雞，正如警察死全家一樣，沒有禍不及妻兒,只怪女人只會縱容臭雞

其實我覺得雞嘅定義好模糊
本身雞就係用代表性行為用身體搵錢搵利益咁出賣身體
甚至話女人貪錢
而家引申埋係拍拖畀綠帽人個啲都係雞
唔係話啱但係唔係「雞」呢
認定第三者一定係有錢啲？
話姣西話仆街係明
2樣都係衰架啦但我始終覺得唔同

同埋如果話點解要解釋自己唔係雞咪就係因為雞呢個字真係極具侮辱性
仲要係被一個三唔識七嘅人話係人都想反駁啦

我？
係既...打pubg打到亞服top20

樓主我想請問我個post點樣中晒你個post講個啲野？ 真心想知

其實我覆post只係想同樓主講個例子唔太恰當
我無任何為自己或者為其他女性辯護既意思
我基本上係讚同樓主講法既
樓上巴打中文可能拎U我唔介意，
希望大家明白 唔好意思小弟(同小弟個ac以前開過既post)阻住大家討論

你自己講野冇point就話人get唔到，唔通你唔講出黎我仲要去估你心入面諗咩?你都on9

某D女人真係戀態

定義上要睇下派帽理由
如果係因為新仔有錢過現任就係雞
如果係因為錢以外理由就唔算係雞
不過邊得閒咁分

冇分別架, 佢地D雞呢就係想講咁樣唔係做雞, 簡單黎講就係做雞不等於做雞

我唔係針對邊個，我係話在座各位都係...............

樓主老母都係雞
伯母好好客，早幾日幫襯過

語言係拎黎溝通，你講野唔到位仲要邏輯錯鳩曬係度話鳩人

全部女都係雞！

其實均真講，今次冇問題

仲係度撐

而家係講合理性, 錢足唔足夠每個人準則都唔同, 有啲人覺得3餐溫飽就ok, 過到佢個生活準時咪睇其他野囉。但係前題係要過到佢既最低要求, 但係以面包行先既想法真係合理囉

Btw我今日同個鬼仔fd傾緊港女
我話好多港女係easy pussy ，whore，白人就上得
佢即刻想sem break同我返香港

其實女人做雞係合理
不過唔好拎貞節牌坊扮野就得

要幾自悲先可以好似你咁

有咀就駁啦

叫佢google下食評

所以我冇理過你啲廢話

係呀 但咁真係好咩......

西區海底隧道第三十六期擴洞工程即將展開

根本就係拜金
講明係雞明買明賣比佢哋仲有道德
騎牛搵馬，見錢開眼
雞都不如

咁你有冇遇過唔係你口中既雞既女人？

其實最好耐唔耐就好似之前PTGF事件咁，有高手爆大鑊，等班臭雞無得唔認

不過班臭雞應該好快就會進化到Colanda咁，含撚相都被人post埋出嚟都繼續唔認

唉...

有

我覺得，如果d女夠膽咁直接講"我擇偶標準就係錢"，冇人會再出聲，咁但講埋d廢話係度掩飾先俾人屌返轉頭姐

我都唔明條友, 要錢點解唔係自己搵, 係要靠搵個搵到錢既男人

搵唔到囉因為

唔認咪罪加一等囉
好似早兩日結婚嗰個女星咁...

用「愛我」黎包裝

有樓 先至 有高潮

colanda嗰單真係無計，條友應該仲有其他相同片係手，但之後就潛撚咗水

而家希望再爆多次PTGF事件，最好證據確鑿，到時就可以好似黑鮑咁，年年bin c

早d認清事實，可能係一件好事既

你問啲雞

但佢地掛住屌我老母冇答過

要女人唔做雞 大前提d男人要專一

樓主你上次去邪骨正唔正？
真係世界級偽君子，又要叫雞又要屌d雞
自己有份助長呢d不良社會風氣、推動性交易
虧你仲好意思喺度扮正義
你俾得錢即係認同性係可以用錢買賣
同你口中既臭雞既價值觀一撚樣

一早話左連登係雞蟲集中地
成尻日睇住d雞蟲開po屌d臭雞就覺得好好笑
以為冇人知自己係雞蟲
下次醒少少開個新ac再扮正義啦

屌 唔通我三妻四妾跟住話女人係雞咩

我覺得先要條件係女人專一唔帽同唔騎牛搵馬先，聽太多就係被人綠帽之後男既就出曬事

個決定權其實響女方。響強姦非法化之後。

就算男人先發起，我有舊錢，你借個西黎，我比舊錢你，都必定要女人肯先得，否則就係強姦

女人先發起的話就唔駛講喇，有錢就可以屌我，咁做雞當然係女人發明。

點講邏輯上都係女人肯做雞先會有雞。

咁唔屌你係雞囉, 開開心心咁話你係雞咁樣O唔OK?既然大家都認同呢一種價值觀

因為所有女人都係雞

屌唔好提啦 最後我搵唔到間野

生活。邊個想捱? 邊個想做野做到死? 既然可以選擇點解唔選個好啲既。

所以就覺得而家係將所有女性有唔好嘅行為都歸類為雞
個定義闊到咁咁好多女人都係連登仔口中講嘅雞駁唔到

如果女人唔肯，都只會係個男人白洗錢

咁又唔啱 日本有av女優因為鍾意扑野所以去做

第3題嘅答案 無聽過吃不到的葡萄是酸的

咁就唔好拎貞節牌坊啦, 大大方方咁承認你自己係有錢就上得, 唔知你撐乜野

屌講咁耐咪得一兩個，大把被人呃入去你又舉個d

小二花生

啱吖 咁就係個男人戇尻啦

Av女優又係好值得respect

講事實姐

港女做sp拎黎屌，發洩性慾還可以
女友老婆？

所以支持港男向外發展
有能力都唔好要港女

利申：預咗有人會話我 你撚有得揀咩

連登究竟發生咩事，唔係高登過黎既咩
點解正負評數同我印象唔同既

多謝樓主發聲

男人捱就得 講咩平權

因佢當佢地做到經濟自主，有一定知識水平。女人只會搵個更有能力既男人
如果唔係，女人會問，咁我要男人做乜。
根本比女人權利係完全錯誤，佢地係無可能克服到自己向上嫁攞著數晚動物性

毒到
真係一世毒撚無得怪邊個

女人點人數啫

「究竟點解你班雞蟲要搵咁多解釋自己唔係雞蟲？」
將你個標題送返俾你

根本雞係對應雞蟲
樓主又話唔做狗公，會屌同笑鳩狗公
哦 原來做雞蟲就可以名正言順
Q: 唔係樓主做雞蟲既話，邊有女人做雞？

佢地覺得貪錢唔等於係雞

其實都係(想屌我就) 唔好咁小氣喇
(想屌我就) 要大方啲

男人都係多左啲野累事

簡單啲黎講你有冇咁既財力令人可以咁樣俾你上? 講現實, 如果你對一個唔係衣食無憂既女人講俾1億佢同你上一次, 我相信絕大部人都會肯, 正如我俾1億你叫你食1桶屎你肯唔肯丫。每一樣野都係有個價, 包括生命

依個po講既雞真係講性工作者咩

花咩生啫 明買明賣

不嬲都話好尊重性工作者

我又唔係話「所有叫鴨既女人都係雞」

搞清楚個主題好冇

光明正大做雞好過又要做雞又要唔認

講野俾返少少邏輯啦唔該

男人認貪靚女，女人話男人咸濕，男人唔反對播

但男人話女人雞貪錢，女人就唔認

「叫雞」，即係召妓，本身就係指男士（老細）向女士（性工作者）之間公平嘅性交易。

「做雞」，雞就係妓女，即寓意性工作者。

「係雞係公廁」，即係強調咗呢個性工作者唔會對客人有揀擇。

「所以女人都係雞」

說法一
所有女人都係性工作者，都係以出賣肉體換取金錢。

說法二
係口號，係借所有女人都係性工作者嘅誇大，突顯社會上嘅女性大多數都用肉體換取金錢。但真正嘅目的係想班見錢開眼嘅女人檢討下。

或者會有更多就法

我個人係比較同意說法二
但事實就係會反招班臭雞/唔係男人嘅人圍攻，咪撚玩啦...
說法二本身就係現實，接落去講社會現象同以個人見解推論，係完全冇問題㗎喎
咁撚激動爲咗咩呢？不如我地嚟探討一下。

1，不甘心做性工作者；
2，不甘心條女或其他有關係人士做性工作者；
3，不甘心被說成性工作者；
4，不甘心條女或其他有關係人士被說成性工作者；
5，女權撚；
6，戇鳩仔。

或許仲有其他答案，大家可以補充一下

不過以上嘅人都係有個共通點，就係佢地都唔願意接受呢個咁現實嘅講法。

去到最尾，我本人都仲覺得香港有好女人，不過真係好好好難搵。

垃圾邏輯

你假設溝到女=唔會話女人係雞

溝唔到先會

循環邏輯。

冇計啦香港乜都係睇錢 無論男女老幼 冇錢訓街?

首先，我冇話自己冇叫過雞

其次，一早已經講緊好尊重性工作者

再者，主題係講緊「用感情換利益」，唔係「用錢換性」

係咪要娶隻雞先叫唔毒？

咁就仆街啦，成街單非

連登一早變咗質，千期唔好當係高登，會俾女權撚屌老母

問你#49
老老實實，香港地有幾多女人係雞先？
又唔答 實情咪答唔到
懶係理性分析
數據又冇 講條春呀

咁你實係同曬你所有親朋戚友認自己係雞蟲啦

根本唔關事

「性工作者」個種雞值得尊重好多

睇下港男娶到港女既機率不斷下降咪知囉

其實雞唔係問題，做雞唔認先係問題
如果你話男人咸濕，溝女為咗扑嘢就係雞蟲
我會認

靚既雞就唔係雞？唔明

吃不到的葡萄是酸的
屌唔到既女人都係雞

個屌唔止係個動作/行為,
只要你唔係完全控制住條女,
條女就係雞
呢d係乜野諗法
我唔係女權撚,
但你講既行為無關性別
係性格問題
但就得女叫做雞
男既一樣可以騎牛搵馬, 見有錢女就狗衝
分別係邊度?
但點解一個就叫雞, 另一個就冇事?

咁撚把炮用自己acc 係fb/ig 去d明星報紙到分享你睇法啦

雞係用身體換金錢/利益
雞蟲係用金錢換身體
兩者價值觀都係「性係可以用黎交易」

所以你覺得自己高尚d？
100步笑100步既世界級演繹

召喚Hjarta絲打

講緊過原po講阻止唔到個到

唔係講緊俾錢扑一次野喎師兄...

雖然你講既例子係可以套用落呢個主題

但都唔等如港女可以用感情嚟換錢架

400幾個臭雞負評

經常架啦 冇咩咗把炮

咁其實畀錢果個又真係高尚d
客人永遠是對的
男人正正常常咁去搵錢
女人就要出賣自己身體

覆漏咗啫
#169都講過個數字，只係我既例子
我唔係民調我唔知實際有咩數字既

就算叫雞咁又點 你地叫鴨都得架

呢個就係最壞結局......冇曬香港人

虛偽既問題囉

咁我係溝到女既毒撚呢？

數據上好難有一個幾多女人做雞既數據
最貼近就應該係女性婚後就業率
香港婚後就業率(25-49)黎計得5x-6x%
即係有3x%-4x%女人係要男人養

性交易同感情交易都好大分別喎

就好似你咁
其身不正就唔好搶高地啦

對佢黎講冇分別，因為佢覺得感情就係錢

你遇過既係就一撚定都係
遇過賤男唔通我又講全世界都冇好仔咩
咪一碌鳩打一船人啦
一句到尾你覺得全世界女人都係就唔撚洗討論啦

男既做你呢啲就叫食軟飯，就不嬲都比人屌比人睇唔起，亦唔會好似拜金臭雞咁正確化件事

請問重有咩問題？

我就冇咩道德既

但起碼唔會為咗錢出賣自己既感情/欺騙人地感情囉

係囉 男人會屌尻男人食軟飯 女人就衝出嚟護雞

唔同意，負評就臭雞
毒撚雞蟲惡撚過中共

你講全世界都無好仔我唔會屌鳩你
仲會認同你

申利:衰仔

你呢d咁既毒撚會有女？
望下自己個毒樣
念住有女有得娶？
自己個樣柒 就話d女係雞
毒撚一世都係毒撚

樓主咪就係屌緊呢批人囉

一個人遇到一次就唔好彩
十個人都遇到一次就當係十個都遇到同一隻雞
咁十個人都遇過十次又點計

十個都係溝唔到就話女人係雞，一定係咁講

其實都係

真係寧願認衰仔都唔會扮好仔

認同依個世界好多臭雞
但聽到話所有女人都係雞就真心好憎

利申 3年拍拖無同其他男性pm 出街
同ex 一直AA 分手後佢仲差緊我錢
一樣有2隻臭雞先後勾引佢
一隻就趁我地鬧分手叫左佢落殘廁扑野
另一隻就玩心計同佢大半年pm 最後成功搶走左

可唔可以唔好將少部分同樣受臭雞逼害既人
同啲臭雞拉埋一齊黎講

非常認同

佢地雙重標準得好有趣㗎
做雞蟲高尚過做雞

雞同雞蟲攬埋一齊死曬佢還返個社會一遍潔淨算啦好嘛

如果你連自己老母都可以話係雞 咁我都冇野好講

你想我點？自爆？

講咗幾多次我唔係溝唔到女

真係好忟塞

咁你地就要屌尻啲臭雞啦

第一次綠帽個陣你應該已經要分手啦仲同條仔繼續

你係老蘭識個啲乖女極有限啦
咁你嘅例子都幾偏頗
老蘭一係嬲生意，一係閪痕想ons
唔做資料搜集就立論，仲講理性

總之依家D人將貪錢 不忠 出賣身體 拍散拖 做娘娘非處女都定義做雞

同意 所以所有女人都係雞 包括樓主老母 如果唔係做雞比人中出點會有樓主出現

其實講緊騎牛搵馬，貪錢同綠帽

咁雞蟲又真係高尚過雞
一個正正常常搵錢買歡樂
一個為左錢出賣自己肉體

做gay佬咪好，唔洗煩

之所以唔同意呢句, 係因為呢句係stereotype
係一碌鳩打沉一船人
正如有男人食拖鞋飯, 我唔會話所有男人都係/都鍾意食軟飯一樣
有女人做雞, 亦唔係所有人都做雞
要屌就要屌啱人
而唔係合理化呢一句說話去comfort自己既憤怒

我真係唔覺得啲臭雞高尚得過性工作者幾多

總知遇過賤男 =全世紀都賤男 /遇過做ptgf 貪錢派帽既女 就一定係雞 不論數目 end of story

我都唔明d雞做咩撚野做雞又唔認，出黎玩，識左唔夠一日就這想上你屋企，唔係雞係咩

佢呃撚左我半年
我係半年後一次過得知兩隻臭雞既存在
啲人話要屌鳩佢
講就兇狠做就碌撚
如果我公開屌柒兩隻臭雞 咁肉酸嗰個係我
因為我覺得觀眾的眼睛是雪亮的
你估啲人唔知佢地係臭雞咩

樓主應該係屌曾上游呢種
又要做雞又要拎貞節牌坊
點解你會理解到做佢係話緊全部女人

唔去老蘭都大把係雞啦

洗唔洗做埋電話訪問先開post 討論呀

咁我估應該唔止兩個了

其實會唔會諗下係自己點解識親全部都係雞
而唔係憑你識個10個去generalise 全世紀既女人都係雞

其實主題已經分曬段

真係有諗過 但望住男人真係冇愛 更加冇性慾

男人都大把騎牛搵馬、貪錢、派帽
唔通又屌曬全世界男人係鴨係臭鳩
俾返少少理性
根本呢個唔係性別既問題
而係壞既人同道德觀念敗壞既人太多

好多都駁唔到 我覺得成班狗公先係造就班港女變到咁仆街 個班人未溝到人就係咁洗錢係堆女到 我係女都食鳩班狗公水啦

然後就係有任何類似特質既女人就係雞
咁等同話所有男人都用條撚諗野係一樣
唔洗討論落去

明明世事唔係咁簡單

最快三個鐘算唔算耐

樓主自己講架喎 仲話唔好怪人話全世界女人都係
因為有9成人都係 剩番既人唔係都要被標籤係呀嘛
唔否認係好多女人都做雞又唔認 仲大大聲講身體自主 乜乜柒柒 呢種真心做雞又要拎貞節牌坊係抵屌喎

撐
事實勝於雄辯

樓主講緊既雞一直係話緊騎牛搵馬個啲拜金港女，話緊佢地貪錢唔認重要正確化自己

你就捉樓主叫雞，話佢唔尊重性工作者，狂打稻草人玩人格謀殺

樓主都講左真係做雞無問題，佢亦尊重性工作者，咁樓主光明正大叫雞又有咩問題？（雖然柒到叫唔到 ）

其實男人好少會話貪錢同騎牛搵馬...要既咪自己去搵...
返番正題，其實你講既point睇番樓主個大段野全部有講

呢個真 寵壞晒啲女

隻隻字都唔同色 雖然係特色 都記到你
但好似都幾撚煩

屌！辣殺連登 問個地址都問唔到

仲諗住話帶個老細去食陀地雞 點知等到佢燥都冇人理

未係

笑死 連登成班冇拍過拖嘅毒撚溝唔到女 咪話女人係雞囉 呢班人點會識返咁上下女？ 見識多就更加唔會郁啲就話女人係雞啦

講出重點就發嬲嬲呀

可唔可以用d咁既語氣講野 X( 睇字已經覺得好核突

身邊都幾多雞
出國幾日就俾帽人戴
係ig打句咩愛一個人用一輩子太長

推卸責任係女人遇到問題既第一解決方案.
其次就係以弱智身份來扮無辜

毒撚一比人篤爆咗無女就燥底
毒撚永遠唔肯接受自己無女
就好似d小朋友比人話完
第一句一定否應咗先

拿，唔好屈得就屈
從來冇話過樓主唔尊重性工作者
亦冇人格謀殺，佢係雞蟲係事實，佢自己都認左

做雞唔認要被批鬥
叫雞唔認就冇問題
全部雞蟲夠膽公開認自己叫雞先算啦
個個都驚死俾女友/老婆/親朋戚友知
我正正就係指出緊你地班偽君子呢樣雙重標準
最憎人其身不正仲要搶道德高地

同你爭論個人數有意思咩
係咪我冇實數講香港有幾多雞就即係冇雞

係啦係啦 我發夢見到你地全部都係雞

雖然香港唔係個個女人都係雞
但係.....
大部分香港女人都係雞呢句說話係講得無錯

問題係你講既兩種「雞」係唔同呀嘛

唔通你去做一樓一仲要同人講咩

首先點解男女出現同一情況，但女人會被一碌鳩打沈一船人？

係因為男人食軟飯會被屌被睇唔起，唔會有人撐，變相呢類人係少數。

相反拜金臭雞有好多女權撚（女）出黎撐（身體自主，唔通同你捱etc）正確化件事，而呢類聲音係香港變成主流，是咪多數我唔一口咬定，但能成為主流，就一定唔似男個邊咁係少數。

你呢條船唔係細船，係一條不停有人上緊既豪華遊輪。你條船咁大，比鳩打中都無法避免

所以你唔想咁，咪好似屌食軟飯咁屌柒拜金臭雞，將佢地好似軟飯男咁變成少數，樓主都有提出呢點

仲有，我呢個post唔係要攞咩道德高地

講咗好多次，係要解決問題

樓豬比人 發爛渣

屌 唔洗男朋友錢 買禮物同食飯大家一樣俾咁多 都俾人歸類做雞
可能好多女仔都好貪錢 但可唔可以定義得清晰啲 唔好搞到全部女人都係雞咁

其實咪貪錢，綠帽，騎牛搵馬3樣

同埋真係好撚多狗公 寵到啲有少少條件嘅女仔都覺得自己真係女神咁款

巴打有留心

其實自己個性別既風氣真係會有影響

尤其香港人比較冇主見 好易受人影響

舉個例：渣渣輝做激戰個期，個個（好多 ）仔都走去操肌

女人就唔知幾時開始多咗咁多係咪「有樓先至有高潮」

睇負評同話女人唔係雞個post 就知
連登俾女權撚入侵好嚴重
我正式宣佈，香港女權撚係雞係公廁

Thanks

至叻係你

利申 我三樣都冇 身邊好多女仔朋友都唔係 但而家啲人就講到係女都係雞咁

我否認過有人做雞依件事
咁樓主你講到好多好多都係雞嘛
想知有幾多姐
原來咪就係你老蘭識個啲囉
想屌柒女人姐 女人係原罪嘛
女人係雞係公廁

其實做雞有咩問題，都係職業既一種

你可能會話：問題唔係做雞，做雞唔肯認先係問題

但你有冇諗過其實雞依個職業係公佈身分會影響工作既工種（好似臥底/間諜咁），如人地知佢做雞，咁佢身價就會下降，所以係唔可以周圍講

所以做雞唔認，係雞既工作既一部分，你個標題根本一d意思都冇就如同以下標題一樣咁膠：

點解你班臭臥底要搵咁多解釋自己唔係臥底

其實樓主個po有講到依幾樣野
利申定身邊好多女都有其中一樣，可能我仆街磁石

最唔明係佢憑咩睇唔起做教師既人真心想去由教育著手改善呢種咁壞既社會風氣
原來佢自己本身都道德感敗壞
新一代同佢一樣男既個個做雞蟲，女既個個做雞，係咪咁樣就最好
人既好壞或者佔左一部份係本質
做教師/啟蒙人未必左右到
但道德觀念同一d好既價值觀係可以從小灌輸到，培養同理心同良知，教佢地做個善良正直既人
一個教師既能力有限，但都想嘗試去做
就俾樓主屌d人正評佢個post
真係唔知做乜尻

係咪要好似寫法例咁

《以金錢及/或利益作為交換感謝條例》

咁講你老母你呀婆你呀嫲嫲都係

突然覺得駁唔到

啲雞會默默俾正評

真心廿幾年嚟身邊只見過兩三個啲咁嘅女仔 但依然有好多男仔溝 寵到公主病 最後都頂唔順同佢做朋友

相反見過一啲好好嘅女仔 屋企唔窮 唔貪錢 樣唔錯 性格好又外向都冇男仔溝

好似覺得有機心嘅女仲多人溝咁

香港仲有呢d女仔咩

做男仔都要有返啲志氣 唔好見人靚女/身材好就狗公上身
寵到啲女個個公主病真係好難頂

你答到點解我乜都AA同出錢多過男方都可以都屈埋我係臭雞未？咁係咪即係等於我叫緊鴨？定係呢個時候要話我cheap過免費雞？

不嬲都講咗男女應該平等付出 包括金錢上
啲女奉旨要男人養你可以屌鳩佢同唔好溝 我都好唔鍾意呢啲女
但唔代表你話所有女人係雞係啱
難為你重拎個sample size得百幾個女人同不知明交友平台嘅調查打飛機

你真係好撚柒 已經次次俾人撚走架啦 重要貼我username 睇到我朋友cap俾我真係笑撚死

有 我身邊啲朋友都係咁 反而好少見連登講果啲

支持樓主

得啦得啦，我哋唔好用全部嘅字眼
用絕大部份啦
臭雞

稀有生物種黎

認同 唔鍾意洗人錢 自己搵自己洗仲有滿足感
做咩要洗人地錢睇人面口 兩個人平等付出大家都開心

其實好多女仔都係 起碼我身邊好多都係

利申 讀書同做嘢都係成堆女人

你個邊特別case,單計帽人依樣幾個圈都已經聽得太多

小弟岩岩岀社會做野
真係試過俾有好感嘅女同事睇唔起
到之後我轉公司
Fb/ig見我好似幾上進應該有啲前途
就揾返我傾計 約幾個舊同事唱k等
到之後熟啲知道我其實唔憂錢
婚後有能力請工人俾老婆做少奶奶
就更主動 例如生日我無同佢講hb
佢會whatsapp我
(唔算好有錢 但有資格一世做廢青)

其實仲有好多舊女同學
知道你有樓收租 會成日like/cm你ig/fb
有時會直接pm問戇鳩野R水吹

唔係自作多情
係呢啲舊同學以前根本就無交流
只係同學互add睇下野咁

同埋樓主講得好岩
話好多女人都係雞
一定係食得多女先講得岀

小弟無叫過雞
唔計女友 都食過應該無10條都有8條女
中港台食過晒
同一個男fb去台灣玩即日識條女
第二日同fb話分開玩 就食咗條女
相信整體外在分數就算唔高
都會唔係油頭毒撚

呢啲女(中港台)雖然無貪我錢識唔耐
都係玩一日嘅消費
但佢地都有仔 咁又算唔算係雞？

我遇到嘅都有兩類雞
一係貪錢 一係偷食
仲未計帽人騎牛揾馬/賣身ptgf
真係多到想像唔到

其實好女人應緊一齊屌柒啲臭雞
而唔係屌男人話人係雞
你都笑人狗公時有無男人屌你地?
巴打開post屌/玩/笑狗公勤力過女人添

巴絲們其實可以好融洽
一齊屌 好過死撐啦

可能啦 但真係唔好係女人都覺得係雞
現實中冇你地想像咁多雞

男人既用錢買人策固係女人迫出黎。你邏輯已經fail. 如果男人唔駛用錢同利益已經溝到女，又何必用錢同利益交換呢？
唔係高尚與否問題。而係邊個成就用錢換性呢？係女人
女人響自己奴力勞力換資源同依靠男係黎用性換資源之間，女人選左後者，亦只有女人有決定權。

自己去ig search ptgf啦十幾萬個post，已經未叫你search tumblr 啦

唔知，識太多身邊太多個會帽人，同埋一路都講緊係有個3樣其中一樣先會俾人話係雞

巴打講野句句都有力 句句都有道理
但佢地唔講嫁

認真想知究竟話女人係雞嗰啲係乜嘢生活環境？ 溝親都係啲窮mk老泥妹？

就算喺大學你平時同同學食飯同玩都AA啦
返工喺商業區eg中環啲事業型女性又靚又性格好又會AA喎 有啲重高人工過條仔同出多啲錢 重會唔俾你請佢食飯添
我真係覺得自己生活喺parallel universe
乜人咪識返乜人

重有咩上網好多人做ptgf
呢啲有sampling bias架喎
正如新聞都係報衰嘢多
會有好多人無啦啦ig同連登讚自己/伴侶係好女仔？之後會有新聞價值？
咁所以咪搞到有錯覺好多女都做ptgf 因為上得熱門/報嘅就係有新聞價值同夠eye catching

女性擇偶策略
生存和繁衍一直是人類的兩大基本問題，在漫長的進化過程中，差異繁殖是推動進化過程的動力，所以與繁殖相關的心理機制就成了選擇的特別強有力的目標。目前，已有大量的跨文化研究驗證了進化心理學的假設。在進化的歷史過程中，女性必須解決眾多複雜的適應性問題，因此女性的擇偶偏好是紛繁複雜的。圖示為一張女性擇偶偏好表：

長期擇偶的適應性問題以及假設的解決方案
長期擇偶的適應性問題以及假設的解決方案

Trivers親代投資和性選擇理論（1）為後代投資更多的一方（通常是雌性，但不完全是）在擇偶時會更挑剔；（2）投資更少的一方在爭奪異性時會更具競爭性。對人類而言，很顯然女性必須付出更多必要的親代投資。要得到一個孩子，女性必須忍受九月懷胎的痛苦，而男性只需要花上幾分鐘時間。所以女性進化出對男性社會資源、地位、性格和外貌的偏好，從而獲取足夠的物質基礎和安全感。目前為止，人們探索了四種背景影響因素：女性在尋找配偶之前擁有的資源，擇偶的時間背景（要求有承諾的還是隨意的擇偶），生理週期以及女性自身的擇偶價值。不詳解了。

學下科學先喇。定義上係無得反駁的

最簡單既分別就係
男人會自己唔做厹先 然後一齊憎厹 一齊屌厹 會認同依班人做錯 影衰哂男人

但女人就一味係道反反反 又唔會一齊屌果班做雞既影衰班女人

其中原因
1:佢地都認同依種行為 但唔鐘意比人形容依種行為係雞

2:因為雞既數量太多 一唔幫佢地既話 就會被排斥 什至比人反話係雞

真係唔想講 亦唔想咁睇女人 但十個女人 8個9個都on 9

物競天擇，適者生存。
根本世界就係咁樣運作，都唔明你大驚小怪打咁大篇嘢做乜

女同學開始放學

其實你地話女人衰貪錢出軌騎牛搵馬係雞
咁同樣道理男人貪條女大波靚女叫雞咪係鴨？
啫係出軌同出賣身體我同意係可以叫做雞
不過一個女人有唔錯嘅條件希望搵翻個好條件嘅男人又有咩問題？正如男人都係睇女人靚唔靚性格好唔好。點解女仔就要比人叫做雞？
係咪條件好都要揀個油頭樣衰窮撚先有幸不被稱為雞？

你答到我有女人會所有嘢AA甚至比男方出多啲錢嘅情況下，點樣重可以話全部女人都係雞？你次次都答唔到

唔好話呢啲係少數例子唔計 商業區好多OL都肯 公一份婆一份5050食飯供樓

不過你都認咗自己係雞蟲 重話自己老豆老母就係雞蟲同雞嘅關係

女人只有大拜金同小寄生之分，根本就無咩好女仔

如果係咁 請班平胸女人唔好成日怨男人鐘意大波 鐘意靚女啦 知唔知點解而家咁多女都平胸啊？

其中一個原因就係你老豆唔介意你老母胸細 講愛啊
如果唔係都生唔到你條平胸臭雞啦
當然 你咁唔好彩遺傳唔到大波/發育不成 請你孤獨終老啦 唔好害人啦

假設性既女人根本唔存在。
就等於話存在對女人無性慾既男人一樣，除左基佬白痴，根本唔存在

又嚟以偏概全 厲害了

根本就係女人生存策略黎，唔知女人點解可以連事咩都否認

Up乜 定係你想話我唔存在

將全部改做大部份，之後同一個問題，係可以做社會學，生物學，心理學學術

其實中外古代人都好醒，明知女人向上找男人你不可能變，就封死女人一開始能夠得到既。唔比讀書，做野。咁就響實際上令佢地既向上範圍變廣，如果女人收份被迫變零，咁就算係只有一蚊收入，佢嫁你都係向上嫁。

白痴既西人一味盲目公平而無視現實。
當女人能夠有權利同男人等到同等既資源時，男人要得到一個女人既難度就會不斷上升。當然西方都吹左一夫一妻出黎平衡返少少，都西方低估左女人情願單身都唔反養男人既頗固性同不願付出既性格。

整個遊戲都係有問題，古人設制度係緩和問題，現在平等主義係惡化問題

下，綠帽同騎牛搵馬係講不忠，貪錢係講緊直接掛勾愛情同金錢，睇外在係天性問題點會混為一談，姐係你睇樣揀冇人會話你。
如果一個男既係貪一條女錢俾人叫做鴨係好自然既事黎

唔存在？
我死咗做咗鬼呀？定我變咗性做男人我唔知？

答到我未呀 我冇洗過男人錢 所有嘢AA甚至出多啲 我點樣係臭雞呀
夠膽覆我未呀

我地原來無啦啦死咗做咗鬼自己都唔知添

以前拍拖另一半失業養埋又俾人笑貼仔（最尾仲要俾佢帽埋 ）
而家公平付出都係會俾人屈做雞
到底點樣先唔係雞？

女人根本就係原罪
我俾賤男食過軟飯，仲借我錢唔還都俾人話臭雞抵撚死
呢班父權撚真係好有趣

樓主成篇文
最認同就係虛偽兩隻字

臭雞唔好聽
虛偽岩聽啦掛 ？

你收皮喇，女人就係咁，純計唔班科學唔睇，一味自已自己自己，邊撚個得閒理你咁才數既數據呀，無係誤差黎炸

你係誤差黎炸

冇架喇跟住就會話少數例子唔計/咁係cheap過免費雞

真心自已搵幾多洗幾多最開心 又唔洗洗人地錢好似低一等咁
以前試過同男仔講唔鍾意洗人錢俾人話女權撚
洗你嘅錢又話做雞 唔使你嘅錢又話呢個女仔唔夠小鳥依人 想點

用極端例子推翻普遍？女人頭腦真好笑

俾你突破咗我條盲腸

由古到今女人比人灌輸既概念係搵個好碼頭

去到廿一世紀根本就無變過
10個有9個都係想嫁個有錢男人，之後下半世無憂
到結婚年齡，自知自己搵唔到好碼頭就嘈呢樣個樣
話自己個男人廢，指指點點

仲話男女平等
永遠只有女屌男唔上進
男屌女就比人話垃撚圾，連個女人都養唔到

其實就真係仲有唔少女仔係唔貪錢既，
不過可能連登仔睇唔上眼或者當睇唔到啦
我認同樓主既論點係基於如果個位女性真係符合晒樓主講既條件，咁就係雞啦
但如果唔符合，或者深知自己唔係，
我覺得出少句聲清者自清算啦，
陣間比人問「出黎搏咩」又或者「辯護者都係臭雞」就無謂啦
你知女人係連登係原罪

一個群體總有異類
但唔可能因為有異類就改變對整個群體既印象

唔否認有女人係臭雞 但最大問題嘅係好多睇連登嘅人都冇咗批判性思考 係連登睇完就當真理 完全唔諗下岩定錯
違反道德規範嘅post都會有好多人正皮
呢啲人同睇內容農場又信到十足十嘅人有咩分別

樓主係男權教父 我唔準你咁話佢

巴打睇好多書

樓主假定左會出黎反駁既女人一定係俾人講中又唔認自己係雞
但有冇諗過有好多真係唔係雞？
真係冇做過既 唔認有咩問題？
唔好又搬龍門話自己淨係屌緊貪錢/派帽個班
事實上你一開始就係講緊「所有女人都係雞」
其實我地都係想你地唔好咁以偏概全姐
你地講返「好多女人都係雞」或者針對返d實例黎屌咪冇事囉

唔係灌輸得黎，係進化加摶奕策略黎。
如果你當男同女係二種生物。
一種係宿主，一種係寄生蟲。

根本就係有好撚多呢啲女畀人擺上兩登講，畀傳媒攞黎講，好女仔根本唔會有人攞出黎講。變左啲男人聽聽埋埋就好似冚世界嘅女人都係臭雞咁。

係，唔排除有一啲臭雞攝石，係見識完一堆臭雞之後就得出所有女人都係臭雞呢個結論。

但係有更多就係聽聽埋埋傳媒網絡講，耳濡目染，認定左女人就係臭雞。

姑勿論傳媒嘅影響，就算係有好大班臭雞同好大班臭雞攝石，咁責任並不在於啲非臭雞嘅女人，甚至係啲廿四孝女友喎。
我完全唔撚明白樓豬話啲女人唔撚爭氣所以畀人話所有女人都係臭雞。其他好女仔可以點撚樣爭氣？

單身嘅，就算性格好好，真係好為人著想，屌你地班仆街咪又係話人醜樣話人無波，將一個好女仔踩到體無完膚。

拍緊拖嘅，人地男朋友一定會知個女仔嘅好，唔會話個女仔係雞。但係就係你地講到冚世界女仔都係雞，呢啲好女仔就無啦啦畀你講到佢係雞咁。你想個女仔點爭氣，逼鳩個男朋友上連登吹奏佢？定係服侍埋你班仆街？

乜鳩野都話女權女權，屌你老母關咩女權事，根本就係你地hasty generalisation在先。好女仔企出黎想為自己講翻句，我唔係雞，唔係所有女人都係雞，咁都叫女權主義？係咪打飛機打到精蟲上撚左腦？

虛偽臭雞同厹大家都憎，正如你講，男人都會笑鳩厹，女人其實都會笑鳩臭雞，你肯定未聽過女人成群結黨講啲雞是非，仲要笑得好撚大聲 但係女人從來唔會話所有男人都係厹

依家根本係你地不分是非黑白就話所有女人都係臭雞，其實你地唔講所有我地根本唔會有反應，你地講好多女人都係臭雞我唔會否認，因為我知自己唔係畀人鬧個個，我無需要反駁。但係你話所有女人都係臭雞，作為唔係臭雞嘅女人，好難唔企出黎反駁。所有同好多嘅分別明唔撚明呀？

利申，醜樣無波嘅好女友

其實女人係雞都係比香港呢個閪地方逼出黎 人人都錢行先嫁啦 唔通講心咩 有既中學妹妹仔咪可能會 所以中學時食撚晒d處岩嫁啦 反正第日都係雞 香港班男人接受到咪屌住先 接受唔到咪打飛機過世好閒姐

有興趣自己睇

基本上唔好期望女人唔會貪錢，除左依度自稱可以不在三界內，也不在五行中既「好女仔」之外。所有人都要跟依啲進化策略去做。因為生物上男女既機能差異早已限制生存策略。

其實講心既人比你想像中多

重點重申，唔係引罵戰，係想解決問題

其實本身一個人愛一個人就係應該講心

其實應該冇絕大部分咁嚴重既
但3-4成實有
排除一部分做雞會窮既
剩低個堆真係一半半

當雌性織巢鳥接近一隻雄性織巢鳥時，雄鳥就會倒掛在一旁，用力撲騰翅膀以展示自己的窩巢。若此時雌鳥被打動，就會飛入它的窩巢，或推或戳以檢查建築材料是否牢靠。

根本連「雞」(鳥)既女女，都係「雞」黎
人類女性點可能唔係雞

解決問題係岩， 但由Q&A已經睇得出你對女性已經有偏見，你同以偏概全覺得全部人都係臭雞有咩分別

岩 唔講心 有幾多錢 錢靚都冇用

成班臭雞淨係識負皮

啲Q係我係隔離post綜合出嚟

咪就係講緊好多唔係擺個心出嚟囉

我有尊重過你咩

重點係：依家連登係有真絲打

痴撚線

仲有，我講咗好多次，我識既女仔唔係個個都係咁 只係好多

你話偏見既話，我想講我講咗咁耐，起碼冇好似你地啲女權撚咁一句「你老母都係雞」就擺低負評走咗去先

唔睇錢,睇其他lor
樣,身高,才華,學識,技能,身材,口才 etc
如果你真係有 大把有錢女養起你都得啦
如果雞=唔同 N無毒撚一齊
sorry 成個地球d人女都係雞

辛苦你 打咁大篇野

樓主頂住

就算N無 但心地善良 依然係一個優點

反而現實中 覺得唔受溝嘅女仔就係雞嘅男人 仲多過真正係臭雞嘅女人

其實唔同既動物甚至唔同品種都有一個刻板印象
正如芝娃娃刻板印象就係煩同嘈
你班女人走出黎話唔係個個女人都係雞黎
即係等同芝娃娃主人走出黎話「我果隻好乖架」一樣
你同類造成既刻板印象就算你唔係你都要硬食架啦
男人係咸濕都係同類造成既刻板印象，每個男人都要承受架啦
每個post都要走出黎話自己唔係雞只可以話你好玻璃心

坦白講 你呢個post真係唔值得認真同你理論
好多point係完全主觀 咩我見到好多/身邊大部分都係咁

另外 好怕現實見到你呢種人
表面好似無咩可以正常同人相處 但內裡充滿仇視女性既思想
如果你話做雞就唔好拎貞節牌坊 要認做雞
你有好多女人係臭雞既諗法 你會唔會係除左連登以外既地方講/認

Always la

好痴線
你肥矮毒柒窮
講真條女會中意你啲乜
仲話要求人地講心

算數啦，佢呢種人唔會識得檢討自己
佢都唔敢喺現實認自己係雞蟲啦
又話想解決問題，由教育著手係方法之一又要俾佢屌
自己乜都唔做淨係喺度屌班雞有咩用

yes 好可惜呢個post冇
開口埋口係雞係公廁
心地善良得去邊？

根本無論點，駁你唔到唔負評做乜﹖

(女會員請負評)

樓主係雞蟲？

即係一方面指責女人做雞 但自己又幫手助長呢種風氣
唔覺自己好撚嘔心 ？

重之你比位啲「自已以為自己唔係雞既女人」少少位，負評就會無咁高。

其實你改左「全部」做「絕大部份」

班「好女仔」就會覺得你講得好，因為佢比「絕大部份」女仔好

我諗樓主應該係屌呢種又要做雞又唔認
只不過佢例子太以偏概全

講心都要滿足個「基本生活需要」先既講心。
唔好再自欺欺人喇。

exactly
樓主根本無任何可以成立既論點
全部都係佢自己定義一大堆野 用自己所見既野黎做provement
根本「女會員」係無從駁起

好多point係完全主觀 咩我見到好多/身邊大部分都係咁

你講緊正正係「好女仔」既舉例。

係人都要滿足基本生活需要架啦
照你咁講咪即係所有人類都係雞

我貼果啲女會員會都無駁過喇。

只係貼個鳥類點「揀偶」同人類幾相似，女人已經駁唔撚到。

係樓主眼中只有3種女性
臭雞
女權撚
女權撚既臭雞
大把女仔屌鳩人臭雞你地唔知姐
唔通fb/ig tag佢名笑鳩佢係臭雞咩
無可否認臭雞真係有好撚多 招牌跌落黎都中幾件
但係用到所有女人都係臭雞去形容女性已經係偏激
我要證明我唔係臭雞使唔使開個post講？跟住實會有留言話 清泉絲全面進場
好女仔一定有 只係睇你有冇呢個福氣
不過見你已經定型曬所有女性 睇黎你可以死心喇

睇到嬲 樓主我負皮左你

你簡直侮辱左d雞

你講乜春呀，
人地靠自己努力勞力交換
女人用「愛情」同「婚姻」呀
(即係性)

係呀 就係因為樓主先有呢種錯誤
所以人地用返佢既方法 黎展示俾佢睇佢咁樣「論證」其實無意義

最基本諗法就係唔好用性別、種族黎assume一個人甚至一班人係咩人囉
種族歧視都係咁既道理啫

巴打你係咪不論係感情上定職場上都俾女性挫敗得好勁

回你晒我時間。

你個鳥類例子想講既相似位係咩

你覺得女人駁唔到，或者問，你expect 佢地會駁你乜？

見到啲女會員都剩係識話番男人係雞蟲可唔可以駁下樓主 我想睇高質互駁

拋磚其實唔會引到玉
何況以理論黎講 樓主個灘似係爛泥

不如你講下 由1到10分 你覺得樓主篇野有幾高質？

如果個男仔真係連基本生活都維持唔到
長期要個女仔養埋佢既
咁女仔走係道理唔走係人情

而事實上好多女仔真係夠洗就得 冇要求太多
定係你覺得要完全唔理生活 貼錢養仔先唔係雞？

補充一下，我地女人係絕對有鬧班臭雞，唔好講到我地淨係識講有雞蟲先有雞個啲，淨係識推個責任落男人到咁。

我地唔爭氣？ 班雞用個閪黎思考我地點鬧都無用啦 你何嘗又唔係推緊啲責任落其他無辜嘅女人身上？

就好似你地男人鬧完其他厹咁，咪又係一樣咁撚多厹，咪又係有人話因爲有臭雞所以先有厹，想推責任落女人到。我地女人有無話你地男人唔撚爭氣呀？有無人話所有男人都係厹呀？

問題核心根本唔係男人定女人到，成個社會價值觀令到好多人都覺得有錢大曬，有錢就開心。因為事實上，窮，係會令人唔開心，而係香港窮，係會令人超級唔開心。所以先會有咁多人用感情換利益或者想用利益換取感情，覺得金錢凌駕於感情之上。

但係唔好忘記，呢個社會仲有好多人唔係淨係識講金嘅人，仲有好多好肯講心唔講金嘅人。你地遇唔到或者未遇到，唔代表無呀。一直以黎最令女人嬲嘅，係班臭雞影衰女人同埋你地男人口中所有女人呢個字呀。

仲有，樓豬話就話強調只係好多女人都係雞，但係又不斷有意無意想反駁隔離post

請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念

其實人地都係想講，唔係所有女人都係雞。社會上大把雞，但唔代表你可以唔尊重其他女人。而且人地重點係，依家不分青紅皂白就侮辱女人呢個風氣已經影響埋下一代，希望由依家開始，唔好再話所有女人都係雞。同你強調並非所有，只係好多女人都係雞毫無衝突。我唔明你踩人地個post係為乜。

between你個標題其實真係好撚引戰，未見到你comment話想解決問題我都唔知原來你唔係想引戰

想問下認同所有女人都係雞既巴絲點教仔女？

係咪咁：

啊仔，所有女人都係雞來架，有錢有得屌/
啊女，你天生就係一隻雞，全地球都知，唔屌你屌邊個啊？

不嬲都有 上次遊行啲絲打幾正

交流下

認同 大家解決到自己生活需要係基本 男定女都一樣

我係雞

再次證明連登有絲打

呢句我同你講返就差唔多

女人恥笑/鬧其他女人重鬧得勁啦
如果有識嘅女人做雞/ptgf/公主病靠男人養會俾女人笑到仆街同講是非架 重一傳十十傳百添
連登啲追擊/起底post都大把係絲打狂推十幾個post啦

我都唔知樓豬想啲女點
出嚟話自己唔係咁又話總之你成個性別都係雞
做好自己乜都AA唔洗男人錢又話人清泉閪/少數例子唔計
係咪要日日fb ig post嘢開名屌鳩啲女先夠？
對啲狗公同雞蟲又做過啲乜？

高質反駁：
1.謾罵返人地肥撚毒撚窮撚溝唔到女乜乜乜
2. 「我識身邊好多好女仔......」咩質素識返咩人
啲絲打轉個頭隔離post數臭另一半個陣，有人comment「物以類聚 人以群分」果陣又諸多藉口

結論：上連登勿認真

發覺好多女人偷偷負皮又唔敢出聲

絲打你真係好有心機覆
但班仇女撚最後都會選擇性失明

佢地個concept係，我係屈咗你呀，但我屈你唔係我錯，因為其他唔關事嘅人做嘅野，你抵俾人屈，要怪你就怪返佢地啦

完全睇唔明個邏輯係邊
成篇野充滿偏見又要扮理性討論，真係睇到都覺得尷尬

話芝娃娃性格惡既人係咪錯？
咁既邏輯都唔明？
支那人都有好人，你係咪唔歧視支那人？

你講得啱呀
所以所有男人都係狗公雞蟲毒撚
我都無撚講錯架

你咁講我又唔會話否定你
始終男人無咁玻璃心

應該係古人，有權力制定制度者，響你眼中都係感情上定職場上都俾女性挫敗得好

基本上你從來唔會，再無智力，去離開個人層面去看待問題。

你都認同呢個係事實咪得囉
唔玻璃心就唔會咁得閒話所有女人都係雞啦

我地依d清泉絲打(無做雞無收兵)又點會俾你地班狗公雞蟲毒撚識到呀

巴打你會唔會諗多左呢﹖乜女人識唔人生攻擊咁回覆人﹖
識咁做既女人，都唔得閒上黎討論喇。

圈子問題 你諗下佢老母都係雞

你覺得古人咁有智慧
不如你返去有皇帝嘅年代
返去用茅廁痾屎啦

你了解下玻璃心點解先
男人話女人全部係雞，之後女人衝晒出黎就叫玻璃心
女人話男人全部雞蟲，男人dont give a shit咪唔叫玻璃心

好似開始明，男人，係返工或者返學果陣回覆，
夜晚要去溝女，所以朝早都係男人支持樓主多。

入夜，無仔溝既女人，工作完返屋企要獨守空圍。
開機上網，所以入夜後討論風向好似有啲轉變。

明白了，完全明白了。

我都咁話

其實無所謂
你老母又係雞我老母又係
大家公平，做乜咁抗拒

男人俾女人hurt完
四圍叫哂春咁話人係雞又唔叫玻璃心？
ok you win

話芝娃娃惡既人都畀芝娃娃咬過 ？

好心你咪撚on9啦
有另一半就一定晚晚見
而且一見夜晚就玩唔到電話咩

不過見到你不論日夜都咁得閒係度
哦 原來講緊自己

換個講法
話芝娃娃惡既人畀芝娃娃吠過，佢係玻璃心 ？

你自己老母係雞好喇
咪屈鳩人老母係雞

Sorry我無認同所有女人都係雞
不過我基於你既前設:所有女人都係雞
推論你身邊既女人都係雞
於是包括伯母

唔需要你認同架
你基於我前設
結論咪就係你老母同我老母都係雞
咁公平點解咁抗拒？

又係「你你你，我我我」
你幾時可以改改﹖你既井底睇法﹖

下次有依類題目，我駛唔駛記錄記正負評既時段比。

我只係想搵個解析解析下點解有咁既現像。

你就又「你你你，我我我」

唉。

成個主題比你攪灣晒。

陰公 即係返工嗰時hea唔專心就喺度上連登圍爐仇女
咁係咪即係女人好努力工作嘅時候唔會分心上連登所以放工先得閒上？
咁你而家上緊連登即係你呢條自認係雞蟲嘅人又係冇女溝要上網取暖？

btw唔好以為得女人反你啦 啲男人都睇唔過眼你呢啲柒頭架

答到肯所有嘢都AA嘅女人係唔係雞未？

同另一半一齊睇緊佢啲仇女留言笑到gap gap聲

其實俾女人hurt完可以係俾人拒絕
所有毒撚都溝人嗰時就叫哂女神，唔受你溝就鬧人係雞

隻芝娃娃唔同你玩，你會唔會周圍話佢惡數臭佢呀

你既群體印象係雞
當你AA唔係雞，你都唔會幫群體洗脫到雞既刻板印象
既然你既群體刻板印象係咁，你咪去接受
出黎叫春唔會幫到你既群體
正如你話所有男人都係咸濕
唔通d性無能既男人又走出黎屌柒你咩

我基於你既前設從中推估你既思想 甚至背景
而唔代表你既前設係正確
我無抗拒
只係搞清楚

咁講你老母都係雞

為左證明自己個論點 連老母都係雞
你老母跟有錢佬走左？

你可以接受一個拜金嘅男性朋友，但當望見身邊女性拜金就鬧人係雞
講到尾咪又係精蟲上腦，望到靚女就想仆可惜得唔到手就心生怨恨週街屌人，換着係週街肥西你會咁上心?
歸根究底就係成個城市嘅人都拜金，睇吓荷蘭叻個衰樣就知，你來來去去針對單一性別只證明你目光如豆，見唔到呢個共業。你係有料嘅咪用你嘅稀世才華改變社會lor，改變唔到日日響德軍集中營屌柒其他倉入面嘅人都無用架

你完全避開緊個主旨喎
我講緊話女人係雞唔代表畀人hurt過，唔一定係毒撚
你塞字入我口做咩

唔計你開引號入面啲你我
好似你講「你我」
仲多過我喎

好啦 當你無分你我
但連上線時間都要分男人女人,仲要估人做緊乜又唔on9
好心你有病就睇醫生啦

即係正如鬧所有男人係淫蟲/雞蟲都會有男人屌鳩你啦
啲人俾人鬧連登仔就係金鐘毒撚都會話做乜批鬥毒撚/assume佢係毒撚
睇多啲post

佢俾佢老母受到好大打擊了
大家施舍下好心 唔好同佢抝了

咁你又要用基於我前設去講 ？
你老母同我老母都係基於依個前設所以成立
係一個你認為錯既前設推估一樣野出黎 ？
我冇睇錯下話

咩呀 我無屈你喎
你地個邏輯係我話錯咗你
你要鬧返啲影衰你嘅毒撚架嘛
唔關我事喎

無人做雞邊有人叫雞 呢句均真

曬咁多時間打成大篇垃圾 不如正正經經諗下自己既事業先啦 定係中學都未畢業啊

好女仔唔計 就算有都係誤差
請問咁仲有咩好討論

有咩post係你話男人淫蟲佢會屌鳩你？
我唔覺人話我淫蟲雞蟲有乜好屌，就算我冇叫過雞

人地做毒撚人地既事，我唔係咪得
連登d女人最叻唔夠人講話人毒撚，唔通我下下走出黎屌人話我唔係毒撚 ？

唔信？
淨係貼金鐘相都有巴打鬧做乜玩相/要同相中人道歉

毒撚同雞係同level嘅指控？

好灰 我aa制 又有男朋友 回應又冇人生攻擊
但倒頭來古人巴打都係覺得我地獨守空房

貼相有乜好屌？
果日去既絲打一樣柒
貼相果個其實係話埋自己
佢係咪真係o係相入面咋

我上面都無話係你呀
我話所有毒撚乍喎
係你衝出黎話我塞字入你口喎
咁你咁急對號入座做乜呀

你話我雞蟲我都唔會好似你地咁玻璃心架
我知我冇叫過咪得，下下衝出黎我咪好唔得閒？

正如社會民主開始衰退 唔通你地又會選擇接受 而唔作出任何反抗？

又係你上面話我都係玻璃心先會認同女人都係雞
咁你認女人係玻璃心先會介意就得

算啦
佢又自認叫雞係雞蟲
又話老豆老母係雞蟲同雞嘅關係
重想買吹氣公仔/假人添

屌，好想買返個

9up地推估 點知你真係結論你老母係雞

所以op呼籲正常女仔幫手屌多d你真心認為係雞既女仔消滅依個刻板印象

咁你問下樓豬啦
做好本份清者自清樓主又話做得唔夠

拍拖唔睇錢唔睇利益 唔通同你個垃圾公屋仔一齊咩 結咗婚屋都冇得住啊

你覺得所有女人都係雞=包括你老母
我地本身都唔認同所有女人都係雞
所以雞唔包括我地老母
關我地老母咩事
拉埋人地落水做乜
用各自理論套返落自己到好公平丫

係鄧你阿媽慘啫

套用落前設度無論你老母定我老母都係架啦
唔通我又推估你媽冇左個前設都係雞？
唔係好明你邏輯
一個你認為錯既前設所得既結果，你直接套用落你認為岩既前設度 ？

你用得我前設即係你老母同我老母都係雞
點可能選擇性，你知唔知自己講緊乜
如果你要套用返落你個前設度全部野都要重新判斷

個問題咪即係女人係雞得黎又無能囉
自己無能力買到屋就要寄生。

做就企定定比人話係雞喇，唔只雞，重要係寄生蟲。

喂 你睇返清楚啲留言啦
你話男人無咁玻璃心
我再覆唔玻璃心就唔會咁得閒唱人係雞啦
邊隻字指明係你呀
同埋我無認過女人玻璃心喎
學我講野無意思

口講唔介意人地講「全部」身體郤很誠實

大把女人搵錢多過你啦

答到我肯所有嘢都aa甚至出多過男方嘅女人係咪雞未呀？
唔好迴避啦 問咗你好多次喇

定係你quali太差淨係識到窮嘅拜金女識唔到啲財政獨立乜都一人一半嘅靚OL呀 返去玩你嘅吹氣公仔啦

屌，好想買返個

我咪指出左話女人係雞既男人唔代表玻璃心
因為話芝娃娃惡既動物學家唔係玻璃心
女人唔玻璃心點解對群體刻板印象咁反感要衝晒出黎？

係雞就可以合理地收番佢地既權利。

你用古人推論 但古人嘅男性都係負責起屋同養活家人喎

你揀人,人揀你
你揀老婆都想靚女大波啦
一個男人冇搵錢能力又冇大志, 點樣吸引女人, 唔通真係跟住你捱成世?

如果佢含意係大部分芝娃娃惡咪無錯，如果係話所有芝娃娃都惡咪錯，你明唔明？因為事實上芝娃娃呢種狗真係比較多惡嘅，但又唔係所有芝娃娃都惡，一定有溫馴可愛親人乖巧嘅芝娃娃。

我屌親嘅都係睇撚住佢閪嘅支那人，相安無事好好禮貌個啲我會肯幫下佢，以禮相待。唔會無啦啦歧視佢地

同埋實際上香港女人係咪真係咁多臭雞？係咪多到要stereotype香港女性做臭雞？唔好以為自己圈子或者上網見到有好多就等於現實社會真係好多。老老實實，自給自足甚至不屑你地男人養嘅女人真係大撚把，係大撚把。究竟你地憑咩話好多或者所以女人都係雞？

其實而家都有最少3x-4x%既香港女人婚後要人養
情況仲差過日本
依3x-4x%係未扣除有人養都去返工打風流工果班

明槍明馬佢緊係話唔介意啦
試下開個post話所有連登仔都係毒撚
溝唔到女係度叫春
成班人走出黎吠你都似

重要貼份25年前南斯拉夫重存在未解體嘅study嚟打飛機

有拖拍點會話女人係雞
講到尾都係自卑心作祟

唔駛答佢喇。
佢根本無出過論點出黎。

佢只有人身攻擊，同埋同另一啲詞語認左自己係雞。

其實啱 身邊有唔少女性朋友派帽
利申：女 屌完絕埋交

倒轉，只有無拖過拖既先會覺得有好女仔。
拍過既全部知道女人係乜咩

臭雞唔係人身攻擊？

答到我肯所有嘢aa嘅女係雞未 咪再迴避啦好柒呀

一睇就知你係啲垃圾公屋仔
繼續覺得所有女人都係雞

你覺得日本女人係咪要男人養？
但香港女性婚後就業率仲差過日本
即係講大部份女人都係雞就得？所有女人就唔得？
咁你下次見到陳啟泰支那人沒有一個是無辜的一定要屌佢
正常人都會知無野係100%
有腦既都會知道總有例外

侵都係呀。佢歧視女人架
佢都係垃圾公屋仔黎

咁你快d開睇下會點
以前高登普遍反應都係佢地會認毒撚
叫你唔鍾意毒撚唔好上高登，高登係毒撚集中地
而家連登就唔知

其實女人有無邏輯架﹖

你知唔知你咁講正正証明緊你自己係雞﹖

你睇下人地幾自豪
港女做雞做到出曬名，連港台都要開一集俾班臭雞，威到呢

分清楚
第一 我地係冇否定呢啲女人嘅存在 但而家個問題係大部分人都定義咗 女人=原罪=臭雞

第二 我用呢個回覆去回應呢位巴打 係因為佢以古人論去定義女性 我先會用古人對男女嘅定義去糾正返

寄生獸

你講到全部女人都貪錢，先係成為雞既主因。但事實上唔係個個女人都貪錢

嗱 我冇人身攻擊過你 亦都冇認自己係
舉返個例嚟交流下 唔好用一句空口說白話嚟推翻我

利申 你幾個鐘前話我係誤差 我正皮咗你架

10隻港女9隻雞，淨返1隻係豬閪

咁事實上支那都有好人
但無可否認刻板印象係會造成偏頗

女人貪錢同男人貪靚女, 其實一樣
全世界人都貪錢架喇, 唔通跟住你成世人一萬蚊人工捱成世?
成世住200 300呎公屋咩? 真係好笑

唔好再撚化古人巴打啦
一個男人無能到要壓抑女人嘅事業發展先可以令女人向往嘅（佢認為）
人生係幾咁悲哀
仲要天真到以為個個係度留言嘅都同佢一樣無另一半

連登有咁多女user

欣賞你唔虛假認自己做雞
其實女人既天性黎你無做錯好自然既事
等同於男人鍾意靚女一樣
但就怕有d你既同族會話你搞到有女人做雞既刻板印象

你有無睇我最尾個段 實際上係咪真係咁多臭雞？多到大部分女人都係？有無理據去支持你地好多 或者 大部分 或者 所有 女人都係雞？

講婚後就業率，可以有好多因素，好多女人仔為左湊仔家務等等放棄事業，打理好頭家畀另一半，當然都會有係翹埋雙手等男人養嘅，單純婚後就業率根本講唔到啲咩野。我所講嘅係有好多獨身女性自給自足寧願唔結婚。

正常人知冇野係100%，總有例外，咁係咪代表心入面清楚呢個概念，就可以唔負責任講到咁極端，就算所有女人都係雞係一句對女人好大侮辱嘅字句都可以照講，然後一啲錯都無？

拍過拖嘅定義係乜
俾人收兵以為自己係人男朋友嘅算唔算？

其實我都係要求條仔婚後維持到我父母比我嘅生活質素
如果結婚之後要降低我生活水平, 點解我仲要結婚?
見到呢度啲男人, 無能到要鬧女人係雞, 我覺得好可悲

Why not?
女人話男人天下烏鴉一樣黑你會唔會覺得佢錯？
我甚至會覺得佢講得o岩

心態問題

開頭巴斯光年圖係幾好笑 每個講女人ge post都有咁制
咁個陣都係諗住d人係搞下笑姐
唔知點解而家可以呢句野變到好似d真理咁
真心想問下下都撻呢句出黎厭唔厭
利申 巴

認同 唔拍拖自已一個都冇問題 一樣維持到
但如果要拍拖照顧埋另一半而拉底咗自己原有嘅生活水平

男定女都唔應該接受啦 兩個人一齊起碼自己負擔到自己係基礎

依個又係一種父權社會女人會有既潛意識
點解男人明明唔結婚會過得好過結婚佢又會去結？
有冇男人結婚會為左改善生活？

例子：
男人同屋企人住有別墅有花園有工人，要搬出去結婚變住600呎單位既我係咪更應該問點解要結婚？

而家啲人覺得係真理嚟 女人就係原罪
出街俾人影都係女人犯賤

到底呢啲思維同周街強姦女人嘅印度男人有咩分別???

真心問 唔係為咗更好嘅生活 咁為咗咩？
定義返 更好嘅生活係生理同心理 唔單止物質上

咁要睇下佢用咩觀點理論去話男人。
你又會唔會覺得天下烏鴉一樣黑呢句野好侮辱你？
我就覺得所有女人都係雞呢句真係好侮辱。

咁你點量化心靈上同物質上？
住2-300呎都可以心靈好開心
但上面個case佢唔想住咁細

其實你話天下男人都係雞蟲我都唔會覺得你侮辱
因為我無叫過雞即係我係例外異族

真心問 做雞唔係為咗更好嘅生活 咁為咗咩？
定義返 更好嘅生活係生理同心理 唔單止物質上

套返入去一樣合理，女人要更好既生活就同人結婚
咁結婚最根本原意係乜？

咁可能係我太離地, 未住過1000呎以下
2-300呎我淨係諗一諗都覺得細到抖唔到氣
我做唔到姐 唔代表其他女人做唔到

做乜鳩

做唔到正常既
你住開大就唔會想住細

所有就一定唔係，但你話有唔少都可以討論下

答到我乜都aa甚至出得多過男人嘅女人係唔係臭雞？如果唔係咁你憑乜話我臭雞？咁呢個情況下全部女人都係雞重成唔成立？

貼人username又唔敢答 柒夠未？

成個post真係痴鳩線
樓主就要俾人殺錯嘅絲打屌返啲影衰佢地嘅絲打，而唔係屌啲殺錯良民嘅人
你呢就忽然話貪錢無錯，係怕啲絲打鬧人搞到女人有做雞嘅刻板印象

咁啫係應該屌定唔屌呀
媽呀 好亂呀

唉係喇⋯⋯係雞喇⋯⋯你啱哂喇⋯⋯見解獨到喇⋯⋯咁又點丫⋯⋯唔會有一個觀點係全世界都認同⋯⋯你話人係雞⋯⋯你咪話囉⋯⋯人地一樣照樣生意長做長有，除子淇仲係最成功既例子tim⋯⋯都係果句啦⋯⋯顧掂你自己先去話人啦⋯⋯投資D時間落話女人係雞？行出房睇下你老豆老母丫⋯⋯越黎越老喇，用呢D時間陪多D佢地啦！出去努力揾錢報答下佢地啦！嘥尻氣！
啱呀！你喺度講咩都冇責任既！只係顯示出你既品格修為。

sor 我會覺得佢係怨婦

同自己鍾意又鍾意自己嘅人過更好嘅生活

唔通為咗同另一個人過更差嘅生活咩

咁容易下定論
我有時都會同意，可能我都係女人

或者你冇睇到我之前既留言
我從來都冇話所有女人係雞既言論
不過我係話好多香港女仔係雞
香港係有好女仔，不過唔多
正如差佬都有好人

不過問題係人地對港女既刻板型象係咁負面
所有野都係空穴來風？要怪就怪其他港女

搞清楚未呀傻鳩

不能同意更多

依個係理想
有幾多男人結完婚生活品質會好左
心靈上就可能會好左既

咁可能我玻璃心啲啦 對於一啲非事實嘅指控真係好難接受
加上樓主將其他女人做雞同埋 出現『所有女人都係雞』呢句野嘅責任推埋落啲 無做過雞嘅女人/好女仔到
真係好唔舒服 我玻璃心承受唔到 要反駁樓主
但係咁亦唔代表樓主啱 亦唔代表『所有女人都係雞』呢句野啱

正如 如果我話天下男人都係雞蟲 你唔覺得侮辱，你接受到，你做到wfc態度，亦唔代表我啱

點都唔夠「全部女人都係雞」呢個定論草率掛

遇到嗰少部分人就定性哂所有人都係咁
唔係怨婦係乜

唔係想反駁你 但有幾多人會明知生活差咗但依然走去結婚
明明有其他選擇點解要揀條唔好嘅路

開口埋口都話女人係雞個d人都似係溝唔到女
怒羞成怒ge毒撚
以為自己網上面講野唔洗負責任
就踩低晒溝唔到ge女 以為自己大條道理
講真 一個正正常常ge男仔唔會咁憤世嫉俗
咁唔尊重人囉

其實所有女人都係雞呢句野，只係掩飾自己溝唔到女或者感情失敗，等自己個心好過啲嘅藉口

因為所有女人都係雞
所以我溝唔到女唔係我問題
係啲女人個個都有問題

啱 我有個男仔朋友都唔會同窮女仔一齊, 怕要負擔埋女方家人嘅洗費
我覺得呢樣嘢唔限男/女

刻板印象黎
正如你見既支那人只係少數
點解你會覺得支那人質素低？
一樣道理姐

從來只係針對冇品嘅人 任何國家任何地方嘅人都一樣 唔會因爲佢係咩人而定義咗佢

因為人地結婚唔係為左物質上生活質素
生仔都會影響生活質素
點解夫妻會生？

柒頭 你有份鬧我臭雞架 重話"你地"真係臭雞 咪話我屈你
重貼我username召喚我

成日見到2x歲既女係ig既相可以一年去成5,6次旅行,去歐洲,埃及之類

週圍飲飲食食,好似唔撚洗做, 仲有啲相永遠都係得自己一個

其實我覺得支那人都有高質，唔係全部都質素低
我唔明點解你要係咁攞呢個黎做例子
其實你自己個腦懶，鐘意用刻版印象黎定性人，唔代表我都係

即係你唔會歧視支那人？
我就會喇

我咪話咗唔單止係物質上
生仔會影響 但覺得影響係好嘅 咪生

唔明呀 唔搞點解你會覺得明知影響到更差都會去做

咁你咪歧視飽佢囉
關我撚事

我都覺 唔可以一竹竿打一船人
因為好多時香港人啲態度仲差

你個腦咁勁慢慢篩選
我就真係懶d一炮過算
屌左先，到接觸到好既支那人咪當佢係例外
正如如果你話男人都係雞蟲，我唔會有咩特別反應
因為我冇叫過自動當左自己係異族地圖炮燒唔到我

真心討論 但佢一句結論就完咗個話題

話女人係雞=毒撚

樓豬快撚啲轉基啦

反正無女畀你屌 , 你屌男菊啦

上面咪講緊就算心靈上提升，但講緊物質上好多時都會倒退喎
最頂個case直頭講緊物質上

港女好多都做

咁你係咪唔會用刻板印象去睇支那人？
潛意識唔會偏頗？

臭鳩

屌咗先 屌錯先當人例外
你自己講出黎都唔覺得on9

btw,辛苦你喇 一個留言覆我兩次

佢講嘅係物質上同心理上都提升喎

咁都係權衝輕重咗唔同因素嘅結論係好嘅先做啫
例如唔通一份好高人工嘅工 但做到抑鬱 你都會keep住做咩

咁我有冇打 全世界女人係雞呀 就算你地係臭雞都唔代表所有女人係雞

我既言論一向針對住港女

你訓醒未呀傻閪

係啊 全部女人都係雞 最好你哋唔好屌
費時污染你哋碌鳩啦
你哋啲男人咁撚高尚
不如自摺下互相格劍 玩下啲青蛙卵
都好過比我哋啲臭雞污染啦

尊重人都唔識 開口埋口都臭雞
好難尊重返你哋喎

agger 港男幾撚好呀世界級添啦
做咩同d臭雞一齊姐
同男人一齊幾好
好撚犯賤真係

刻板印象就係咁架啦好出奇咩
屌左先意思唔係叫你開口屌
係心入面歧視左佢先

第一個句已經係照字面咁ge解啦喎 你理解能力有冇咁差

幾時變到證明自己係岩嘅人反而係錯？

唔通唔係臭雞但又要俾人話 唔可以介意 唔出聲先係岩？？？

你睇多次最頂講多次

成千件臭雞負評

其實上面位巴打咪講咗
所有女人都係雞
但佢係唔係雞蟲喎
啫係無女啦

咁一係gay一係單身

全力支持港男去溝日本妹

答到我乜都aa唔使男人錢點係臭雞未？你鬧過我幾多次臭雞？

我都唔明 港男條件堅好架
點解要同港女一齊
唔溝其他國家既女呢
或者同返男人一齊
少好多煩惱 唔洗結婚擺酒
又講道理 又無咁婆媽
完全唔撚明

連登邏輯：
女=雞
一堆溝唔到女既可憐蟲

自己條件唔夠, 唔夠靚仔, 窮, 就唔好成日想溝女神

溝番啲普普通通, 一般貨色, 好多女都會真心對你,

而家啲毒撚有個好大問題, 佢地成日都好似有個思想, 條女唔鐘意我一定因為我窮,
佢地好似覺得, 除左窮之外, 自己係完美既, 咁條女唔鐘意我, 一定係我窮啦,
但事實就係, 好多毒撚, 性格一堆問題, 只係自己唔發現, 自我感覺良好

俾女發, 或者溝唔到女時, 嘗試思考多啲自己存在既問題, 唔好一開始就一口咬定因為錢,
錢可能會係其中一個問題, 但未必係全部

連登邏輯：
鬧女人=溝唔到女嘅死毒撚

不如你哋自己開post解釋下點解你哋唔係臭鳩先啊
日日都見成十幾個post講女 講樣 講身材

又唔見啲臭雞開post放你哋啲鳩圖
邊個臭上腦多啲啊

點解要否認自己係臭鳩
男人多性經驗叫戰績應該自豪
女人多性經驗就話姐

有咩啱唔啱，事實上好多人做雞

女人真係好難做 成日俾人話係雞
窮係一個問題啦 但好多窮男人見識好少
未出過國 出街食飯唔識比小費 未見過世面好失禮
食嘢冇儀態 英文差 如此類推
我覺得淨係呢三樣已經同佢哋溝通唔到啦
仲痴心妄想可以溝到有錢女/女神
溝唔到就話所有女人都係雞

其實溝到女唔代表唔會覺得女人係雞
詹培中溝唔溝到女？
其實2樣野無矛盾
無人叫你現實指住條女講話你係雞黎

果d人怨啫，所以我溝日本妹

真係好想知日日上連登鬧女人話女人係雞嗰啲人現實係點同人相處
係咪都會大大聲話啲女同學/同事係雞
定係望住人地都唔敢，講句野都口窒窒手都震埋嗰啲

你都識講係好多，咁而家啲人話全部呀嘛，我地糾正佢地唔係全部點解都要俾你地話係「應該係本身有做開先咁大反應」先

咁又係 臭鳩屌得多時 都會變黑
睇落彷如鐵劍沾滿生鏽血咁
如果我係男人
見到自己有咁功績滿滿既鐵劍
一定好撚自豪

唔爭氣笑咗

因為無做其實唔需要咁大反應
咪當自己係清泉
一係心虛一係玻璃心

一開頭我真係覺得樓主真心想理性討論
嘩睇到下面，紅字嘅意思俾人感覺好似，就算你地班女人自問唔係雞但同雞差唔多
香港大把好女仔 但你地班人肥d又嫌人係肥婆 普通樣唔靚嘅又嫌人柒
見人靚女就得兩個反應
一係仆上去自己做兵
一係就話人係雞係臭西

你地話好多女人都係雞 咁係睇你地識d咩人
物以類聚 雞蟲係係痴住雞架啦

利申
雞係有 但唔好以偏概全

咁你同我地討論咗咁耐 你又係邊類

陳冠A算唔算好黑？
Btw原來有男人care條撚會唔會黑 ？

我唔係女人點分類

我都相信有 近幾年呢啲女仲更加明目張膽咗
但身處女人堆呢十年八年都冇見過身邊真係有呢啲臭雞

以偏概全係一定會有
你只好怪有一班人營造左個刻板印象出黎
香港男人都有個刻板印象係弱雞
好多男人都會屌埋一份話港男影衰自己，而唔會屌講果個

唔通好似樓上啲人咁講 啲男人一係死毒撚一係雞蟲咩
起碼我唔會咁樣定義你
無必要一竹竿打一船人

其實係fb ig互聯網流行所以俾咗個錯覺人好多人做雞 打個hashtag可以搵到
有幾可會開post/新聞係講好女仔？呢啲冇新聞價值亦唔會go viral

雞冇見過 公廁就有
但唔多 身邊多數都正常人
理解唔到點解d人會遇到咁多雞
係咪同仆街磁石同一原理

亦可以一竹竿打一船人
只要你唔care覺得心無愧咪得
講真上高/連登d人郁d話人毒撚你都廢事屌佢話你毒撚啦
習慣下就得

我都係

係就係 唔係就唔係
點解唔係都唔可以話唔係

你話你唔係係無問題既
但改變唔到個刻板印象
D人未認識得你深入果陣自然會被刻板印象影響會偏頗

[/quote]其實係fb ig互聯網流行所以俾咗個錯覺人好多人做雞 打個hashtag可以搵到
有幾可會開post/新聞係講好女仔？呢啲冇新聞價值亦唔會go viral[/quote]

傳媒淨係俾有新聞價值，嘩眾取寵嘅野人睇
所以咪話呢種風氣唔好 點解要認同呢個價值觀

「習慣下就得」

ptgf
ptsister
ptwife
計唔計
重好多唔同種嘅變異 唔太識

習慣刻板印象帶黎既偏頗
最簡單既方法就係自high自己係清泉

公廁算唔算雞

點解唔啱嘅野要習慣
咁係咪可以「習慣」中共，「習慣」林鄭，「習慣」全民普通話同簡體字？
咁同d人話要包容大陸自由行有咩分別

所以op咪叫你地落力d屌d雞
好似男人食軟飯男女都屌到反皮佢就收皮

你適應力咁強咁都習慣到
平時係咪俾人叫開弱智都可以面不改容嘅人嚟？

話說 智*係邊？ 有幾大？

你上得高/連登少？
被人話弱智你就會嬲嬲豬？

除非你真係弱智 無乜人俾人話弱智會唔嬲

有撚用咩
你又知女人唔會屌d雞
女人有幾八掛幾八婆你地又會唔知
係屌係笑一早做咗
男人淨係識做鍵盤戰士
你睇連登熱門有幾多偷拍投票post
一路𥄫人一路屌人係雞
有求先有供 你唔鳩痕想屌女邊有咁多雞

同埋我地屌有咩用
點解正常嘅女仔要習慣俾人話係雞

其實都無咩值得好拗
屌不到的西就是臭的

被人講中先會嬲
你自己知道你唔係既話其實只係一d無意義既人身攻擊
高/連登最多架啦
個個話你弱智都要嬲一餐你都好大壓力下

咪就係因為有害群之馬lo
點解香港既大隻仔要習慣香港男人弱雞既刻板印象？

你話你唔係係無問題既
你望下個post嘅標題

其實個刻板印象本身都唔應該存在。
姐係班友鳩噏，我地女人無啦啦畀人侮辱
拎理據解釋翻自己唔係雞都完全無撚用 然後繼續畀人侮辱
但係鳩噏班友係完全無錯嘅咁樣？

你有呢個印象？
好多fd都做gym做運動
就算係瘦d 都會羨慕佢瘦而唔係弱
點解反而你地會覺得男人弱雞
連自己都覺得自己俾人印象係弱雞咁就真係冇撚得救

點解我話嬲就一定係嬲一餐？
嬲唔可以係即時反應過左就無？
巴打你唔只適應力強，幻想都好強

其實應該咁講
究竟點解香港咁多正常女仔但你地要focus落臭雞度？

都係果句
如果你話連登仔全部都係毒撚
我知道自己唔係，係連登清泉已經唔會覺得有侮辱自己既成份啦

講緊成個群體既刻板印象唔係個體
東方男人刻板印象係弱雞，尤其係港台中日韓
佢地既大隻仔一樣要揹埋一份
正如hr刻板印象係90後遲到早退
你係90後既都會受依種偏頗架啦
你唔遲到早退做好自己洗乜介意人點講

你唔係就ok,當睇唔到就得

最慘係自卑心態改唔到
英文差仲可以寸返你轉頭，點知最後自己柒又要發老脾

咁有人話你弱智你都要嬲一下你都幾大壓力
現實可能會有人覺得有一下唔舒服既感覺
但高/連登上連依一下都係多鳩餘
無意義既人身攻擊太多你根本唔會在意當廢話

望下詹培忠

即係你接受呢d刻板印象
喺你嘅例子黎講 對於90後 或者 東方男人都唔公平
點解要接受呢d唔公平嘅野

你接收唔到侮辱嘅信息唔代表講個個人無侮辱嘅意圖
人地屌你老母冚家產你都會嬲啦
你夠知佢唔係真係屌你老母 你又唔真係冚家產啦
可能你真係唔會嬲 但普遍無啦啦畀人咁鬧都會有hard feeling
你自己係咁豁達唔等於其他人可以講野不負責任呀

同埋佢地依家話清泉都有責任呀
姐係佢地會屌埋你呢啲清泉做乜唔大大力屌醒啲毒撚呀

做人做到無哂尊嚴咪得囉
人無恥便無敵
但你得唔代表全世界都得

其實你一直將你自己個套套落所有人度
點解其他人一定要跟你做法？
見到唔啱出聲又唔得？

你可以點樣唔接受？
屌柒講果個唔會改變到刻板印象

連登=臭鳩聚集地 男版bk

Well noted with thanks
如果你地咁樣冇論點地叫人唔洗回應
咁即係冇討論空間啦

點解要冇啦啦俾人指係臭雞又唔回應得先
唔係臭雞 出聲又俾人話心虛/玻璃心
唔出聲又話啲女人默認

討論區冇討論空間你地一言堂玩哂？

利申 覺得理性討論 唔人身攻擊 有理有據大家討論下有咩問題 點解叫人唔洗覆又當睇唔到 到底係咩玩法？

有侮辱意圖無野架，你唔覺被侮辱咪得
睇場合啦
高/連登畀人屌老母都要hard feeling唔係掛

暱名forum大家都覺得鳩噏唔使負責任
尤其係當個個都係咁做 就突然合理化左個行為
『上連登勿認真』『第一日上連登？』『連登係咁架啦』

如果高/連登屌下你毒撚你唔屌柒返佢就冇尊嚴？
咁你都幾辛苦

相對架姐
入黎嘈果班何嘗唔係想套落人度唔準人有刻板印象？

唔接受起碼會出聲反駁返
唔會好似d人咁 縮埋聲都唔敢出

以前公司有個女仔成個明星咁好靚女
啲男仔自己覺得approach唔到就走黎同我地話覺得人地係花瓶，啲話題好無腦溝通唔到呀盛咁，咁我地都無乜接觸個女仔唔清楚佢為人，聽下就算

點知之後個女仔主動同佢地講句野，就成班仆倒埋去，之後又成隻兵咁主動幫人買野食
咁就明哂喇原來唔係人地難相處，係自己當初埋唔到身就唱衰人
真係肉鳩酸

連登臭雞示意圖，成日話連登仔現實生活點毒撚,甚麼自己值得更好揾洋腸freepussy大條道理
咪同依班八婆泥漿摔，一野撻佢臭雞便是

到底刻板印象呢四個字要loop幾多次

打破錯嘅刻板印象到底有咩問題
糾正錯嘅事點解反而要俾人指責？

就係因為咁先上高/連登咋嘛
又唔係d咩學術討論post
依度仲要創意台
鳩噏要負責任我係現實噏唔好駛乜上黎

咪就係話緊你logic有問題囉傻閪
大學冇讀critical thinking？

其實點解一樣咁negative嘅野可以俾你講到咁中性
曲都拗返直係咪就係呢啲

幾時話過要屌返轉頭，巴打幻覺愈嚟愈嚴重
再講都無意思，你習慣到自己老母，自己老婆，自己個女俾人話係雞都無反應嘅，咪繼續撐當你贏囉

你出聲屌人有刻板印象無意思
反而你學op話齋屌埋一份對消除刻板印象仲有幫助
你地屌刻板印象同時有意無意地包庇造成刻板印象既人
上面已經有人擺到明話自己睇錢
但你地無人屌過佢做壞規矩
仲幫佢兜話心靈上生活質素，明明一開始係講錢

同你拗真係嘥氣

單憑aa就斷定係咪臭雞
你思想會否單一咗小小

唔需要屌返轉頭就o岩喇
我就係講緊依樣野

有冇諗過係你地忘記左個原意

你既邏輯：
話女人係雞=溝唔到女既可憐蟲

屌...又變返罵戰

又講返溝唔到女就話人雞

真係嘥尻氣死臭雞

好嘢臭雞定義由做妓女到貪錢到冇付出50%洗費一路繼續無限伸展
你不如直接啲講埋香港女人做乜都係雞啦

原來你地個世界得去m記嗰幾條女
唔怪得識唔到正常女仔啦

次次萬能key貼m記女相同叫人返she同bk唔好喺連登
睇到我識背喇

下次你見到有人貼男版應該copy你依句改改d字眼

你肯定佢會有老婆同女？

雖然唔覺所有女人都係雞

不過高登連登呢d男性主導既論壇，唔知d女上黎駁乜

同babykingdom

佢地一樣都係咁屌d男人呢樣果樣

完全無視理據，不斷搬龍門，所以第日男人重新掌權,一定捉班臭雞虐待，以儆效尤，班雞先安份,同潑婦嘈，預咗沒完沒了

你屌嘅同時點知對方係咪雞先
如果隻雞同你一齊屌其他人係雞又點計先
點解正常女仔要為咗害群之馬造成嘅刻板印象負責呀？
你地係又屌唔係又屌 同係唔係都拉人嘅黑警有咩分別？

人地上面話睇錢咁係佢問題
並唔係個個都係咁
唔通上面1,2個可以代表曬全世界？

女人想咩都覇哂

你呢句已經同所有女人係雞冇分別

可惜我識嘅唔係得臭鳩

賊喊捉賊

可是你就是連登女人，亦係你囗中嘅唔正常

你上次先屈完我係狗公 今次又想屈咩？

看透世事

但你地變左有意無意地包庇緊造成刻板印象既人
點解要為左刻板印象負責已經講左好多次
拎黑警黎講又係多餘
你望下你而家係邊度先
現實同網絡分返清楚好

有咩關係
同埋我上面打錯字

性別統計post

你理解能力真係好有問題喎
我有講到話人雞個d一定係毒撚咩
On9諗住講下自己睇法都要無啦啦比人屌
憤世嫉俗咪你呢d囉
自己理解錯仲要爆晒粗侮辱人
踩低人地抬高自己
個格咁衰 識critical thinking都冇用

嘩diu

有男人會因為要討好女人負皮

上面嗰位神探c打唔怪得咁得閒起人底啦

我都唔明啲女人做乜咁玻璃心
你地成日笑柒上連登嘅都係m記毒撚
無錢無樣無身高之類
唔通我又屌柒你地講晒所有巴打?
我自己知唔係就自動無視啦屌
好似你班女人咁小器 對號入座咩
人地話所有女人都係雞
你唔係洗唔洗咁大反應
定係你俾人講中貪錢/偷食/sp/派帽
所以先咁嬲啊

其實一路講緊唔好一竹竿打一條船
點解會係包庇
你地講緊嘅係有女人做雞咁所有女人就係雞
話自己覺得自己係清泉咁係咁樣就得
問題係點解其他正常女仔要接受你地嘅concept你地嘅侮辱
你又話要屌埋一份就可以消除刻板印象
但如果真係好似你地咁係唔係都屌 同你地先入為主嘅人有咩分別？

最後你果句係咪即係講黎都嘥鳩氣咁解

所以你下次貼呢句都唔關我事
要覆啲啲話所有男人都係臭鳩毒撚嘅人先啱用
就好似你地話所有女人都係臭雞咁
連老母都係臭雞
證明你地識唔到正常女人

咪就係因為你群體有害群之馬所以你要受
已經講左好多次，刻板印象係成個群體一齊揹

講緊下次有人貼男版圖
可以copy你句野話佢個世界得毒撚（雖然我唔會真係咁無聊
唔係好明你諗左去邊

起底？我cap返佢覆我啲cm同無啦啦屌我係臭雞嘅cm喎
重要唔認話人係雞

證明唔係得我咁諗

騎牛搵馬其實唔一定錯
路遙知馬力
隻牛愈行就愈衰嘅話
唔通俾佢累死咩

當然有d情況係
就算隻牛盡左全力做得幾好都好
騎牛果個人都已經wfc
咁呢d先係仆街

毒撚要以己度人
h絲無需阻止

要講返聲sorry因為我真係唔明白你up緊咩
唔明白點解要接受人地嘅刻板印象 點解正常人無啦啦要俾人講
其實我問咗咁多問題你淨係識答我刻板印象係成個群體一齊揹 因為所有女仔都屬於一個群體所以係唔係都要俾人話係雞

好辛苦理解唔到佢地 又係咁搬龍門 問非所答

其實我都唔撚明你改到咁表達到啲咩，同點解都仲叫copy and paste改改啲字眼
最重要嗰句都del鳩埋
不過wfc

真係笑死我 上連登就係溝唔到仔
慶幸自己另一半同所有男性朋友都正正常常尊重女性重會一齊笑鳩呢啲仇女撚

其實見到樓主句「我都知同你地啲女人講道理係嘥口水」
已經知佢地唔係認真討論

成日話女人無腦無邏輯
可惜我都見唔到呢個post啲男人有

其實屌尻佢地又有乜用，你屌尻啲厹，唔通佢就會做番正人君子咩，明知改變唔到佢地既，但屌尻佢地自身地位就高左？本身做好自己唔比人影響都要比你話有錯？你話屌左既可以令佢做番好高話姐，有幾多個係得呀，根本做得臭雞公廁既，都係未玩夠，點會聽人講

樓主個hypocrite打住想解決問題既旗號
實質只係發表佢d仇女既偏見
認真討論點解決既cm佢理都冇理過
呢種人真係好噁心

DNA黎講 無錯

公道說話

啲女十幾歲鍾意mk嗰時就俾你哋話專揀啲仆街仔
好喇 到廿幾歲開始唔再發愛情白日夢又俾你哋話現實
其實男人又咪好多爛賭爛滾貪新鮮
邊有人十全十美呀？

hypocrite 唔通我現實有幾撚real又同你講咩
就當我係你講「仇女」「偏見」（雖然唔知為乜我要仇女 ）
咁呢個post 又見到好多男人都有呢個睇法既時候
啲女人又有冇做過咩去解決呢個現象呢？
講真如果男人要格硬自己要解決呢個現象既話
就唔係開呢個post而係開《所有再俾港女利用既男人都係廢柴》啦
我地自己造到個風氣係don't fuck with 港女就得啦
咁係咪解決到問題？係架
最後香港冇曬香港人咋嘛

點解唔會？做厹咪冇曬朋友囉，正常一個男人都唔會鍾意自己冇朋友冇兄弟，所以都會做返正常人，我見既例子多數係正正經經同一條女一齊落去就算。
但啲雞女人呢？咪又係繼續日日同啲姊妹high tea post ig 互稱bb八婆i miss u
不過都有例外既，有啲雞女人真係可能雞得濟都會冇曬女仔朋友，成版ig都係個「包雞公」幫佢影既旅行相呀沙灘相呀船P相咁囉

係 一自卑就搵野踩你
黎搵優越感

你既例子係全部？厹得一個？通常厹同厹都係好朋友，因為有女齊齊食，就算真係有好兄弟屌又有如何，都仲有厹朋友呀，呢頭同你個好兄弟話知喇，個頭比個厹朋友叫一叫咪又係出去食女，厹臭雞有咁易改邪歸正，咁就一種絕哂種啦，正正經經同一條女？唔通一腳踏幾腳，出面叫雞又話比你呢個會屌尻佢既好兄弟知咩

相反，你話啲雞女人繼續同啲姊妹high tea又係全部都係咁？通常咁都係同厹同厹係好朋友既道理一樣，大家都係雞女人，如果係一個正常女仔見住佢個死黨變左隻雞，係一定會講，就算唔屌既都會同佢傾下，唔得既，其實大家價值觀唔同左，就算唔係話冇朋友做，都會慢慢疏遠，好難會真係好似你咁話仲會日日high tea 囉

既然你講到男人咁正義，我都想話你知，我個ex就係比帽我帶，但佢既好兄弟知道左係冇話過佢，就算覺得佢有錯

所以就算你上面所講既雞女人同佢班好姊妹日日high tea係有，男人作為厹既好兄弟但唔出聲屌既繼續係老死既都大有人再
所以，唔好再用你個啲所謂既例子以偏概全去作為你既論點啦

開口埋口都話女人係雞個d人都似係溝唔到女
怒羞成怒ge毒撚 句野係你打架喎師兄
似係你理解能力同視力有問題

預咗你會同我斟酌字眼，但擺到明你logic有問題

見親d大陸佬都係柒下柒下又無禮貌 咁我咪認定你班大陸佬就係柒下柒下又無禮貌囉
係 我知實有大陸佬有禮貌有家教 就好似實有d女係清泉 但sorry 你地比班豬隊友累 我都幫你唔到

就當樓對雞嘅定義係大部分人都認同 我都睇唔出佢講嘅嘢有幾支持到全部女人都係雞嘅講法

用自己身邊朋友做例子 先唔講香港地七百萬人 佢嗰畀盡量十幾廿但朋友個sample size有幾有代表性 本身朋友之間諗法就係互相影響 所以講嚟曬氣

再者 內容好多都答非所問
Q1. 好多女係雞=所有女人都係雞？
其實佢自己都前設咗有唔係雞嘅女人問問題
但因為呢個係大圍風氣 所以大家都要承認呢個事實 咁即係焗蟹咁焗啫 啲人成日話「十個男人九個滾」唔通啲好男人又要硬食？
仲要結論係全部女人唔爭氣 真係好笑 完全見唔到因果關係

Q2. 唔係男人做厹既話，邊有女人做雞？
其實都唔知呢個同要證明全部女人都係雞有咩關係 而家又唔係探討點解有人做雞

Q3. 自己溝唔到女，就話女人係雞
論證係因為一定好多人中過雞嘅伏所以先咁講
大佬啊 八掛新聞講兩句 啲人都當真咁傳啦 當年都咁多人信洪卓立死咗 唔通個個都見過條屍咩

最後 真係唔明呢種搞分化嘅言論意義何在

算數啦你，講左好多次，無視自身既錯誤而不斷去指出他人既錯誤既人唔係hypocrite係咩
你夠膽喺現實認自己係雞蟲未？

如果真係咁有心去搵解決方法，隔離po絲打想由教育入手去幫新一代建立好既價值觀你又屌乜春？
定你覺得自己斬腳趾避沙蟲有建設性、有貢獻過人地？
港男年中大把沉支那雞船仲要一家大細帶落香港 希望你第日唔會係其中一個

都係嗰句，啲Q.係隔離post綜合出嚟，普遍既論點

我就係想指示出問題既癥結唔係呢啲，所以先開個post 講出我認為真正既問題係邊

如果你覺得我講既野係同「點解依家香港咁多女人係雞」冇關既話，你可以講返啲你既睇法

分化就唔係講呢啲，係直接don't fuck with港女

我既錯係叫雞？

因為有男人叫雞（用錢換性）所以先有女人做「雞」（用感情換利益）？

我現實大把人都知我乜都玩架啦

洗唔洗登個報利申自己叫過雞先可以講個社會問題先

香港地咁多雞所以你班毒撚咪冇女囉

現實就係咁咋嘛，可惜班女人就淨係將個責任擺係男人度

就好似「咱們中國人很多很有禮貌，只是你們這些香港人沒見過，你們以偏概全，我說你們香港人才最沒禮貌......」

好多香港女人都遺傳咗支那劣等基因

毒咩撚吖 依家連登多女到咁

上得嚟都唔算毒啦 現實中大把mk厹上添呀

你估以前高登咁真係個個it狗成個論壇都係棍咩

扮乜吖，知果d咪你班雞蟲friend
講到而家都唔明自己有咩問題，唔怪得要讀tree u

自己做雞蟲唔敢認，然後一邊指責人地做雞唔敢認
自己道德敗壞，然後一邊指責他人道德敗壞
你真係好意思開post

不如你d雞蟲同班雞自己行去堆田區當幫忙算啦，呢個社會冇左你地呢班野會好好多

高質po

你班臭雞港女駁唔到就負皮 真係可憐

我有啲女仔frd都知喎 咁佢地有冇叫鴨我就唔知啦

但佢地就一定冇同過我去叫雞既 咁算唔算雞蟲frd

吖唔係，我試過同班全女仔frd去大陸揼骨，我諗對你嚟講都係叫雞架啦 個班又真係唔洗做雞既 咁佢地算唔算道德敗壞

幾點都一定有人係度守住個post

確保啲現實言論得到負評

繼續吹
睇見都好笑
我老豆係李嘉誠添

話你雞就毒撚 話自己狗公又吹水

乜現實中真係咁多人做雞咩
至少我一個都無見過/聽過
可能有人會話人地做雞唔洗話我知 但無證無據又真係當人地做雞咩

咁樣貌普通 家底麻麻地嘅女仔唔搵男朋友 自己儲錢買姑婆屋 咁又樣應該唔算做雞啦掛
反而識好多呢啲靠自己又養屋企嘅女仔

好快負皮多過正皮

每人標準不同
可能人地覺得係雞嘅女人
以你標準覺得無問題
係呢個時候
人地見到好多雞
而你就一個都見唔到

又出邏輯問題。
本身收兵已經係雞
明明唔鐘意人，但又拖住男人攪著數

算喇，你邏輯差到乜，的既女人會無理性咁讚

有乜交流，你從來無論點提出過。
出黎，提出既只得個人攻擊。

打理家務？加埋香港有幾多家庸同結婚無做野，兩個數據有幾多重覆，先有意思。
你依類文科垃圾自己諗就當真實，你應該以為自己好有說服力。

又唔工作又要工人既女人，大把

外國人對香港刻板印象就係 香港=中国，
香港人只好接受，無需解釋咁多
我地自己知唔係就ok了 理得人地外國當我地全部人都係中国人
都唔明解釋個班香港人咩心態

樓主話係咪

最無能係女人自己

所有男人都用下體諗野，女人成日講，
但話女人全部雞就唔得

男人除左有得扑野之外，生活水平必被拖低播。

私家西

咁本佢就白痴既，我基本上可以用一句簡化佢入黎之後講過既

我係做雞呀，吹咩，做雞有錢收

你自己先係

唔係

香港人係會&應該屌尻大陸人嚟香港，影衰香港，而唔係屌尻外國人唔識分香港同中國

男人播。點更好法？唔明
結婚對男人響經濟上，生活上，情感上都係地獄播

女人：
所有男人都係下體支配大腦
上連登嘅都係m記毒撚
呢個世界啲好男人成晒

無問題

但人地話所有女人都係雞
就同你駁通宵

其實雞同濫係兩樣野黎
綠帽 貪錢都唔代表佢係雞
宜家d人講到總之唔係處你就係雞！

其實如果有咁既思想都幾慘
根本冇辦法去好好愛一個人
因為女人就係雞

係港女先係臭雞姐
冇人講其他地方既女係雞

巴打準備俾人屌
以偏概全 你老母你老婆你個女都係雞呀
要講呢一代某部分女人係雞...細細聲我地自己知好啦

咁姐係有外國人話你係中国人，你會選擇欣然接受，唔解釋？

解釋。

駛乜同佢講道理，學佢人身攻擊咪得

一味話佢係連毒撚都唔要佢既中女剩女已經得，駛鬼討論。

同女人講理？你傻左

你唔見我貼進化心理學既野，無女人反駁過？
因為佢地知道駁唔到丫嘛
佢地只會放負評就覺得自己贏左

其實好簡單
冇「客」就冇雞
冇人縱/忍/買起班臭雞
班臭雞就搵唔到食
焗住收皮

振夫剛啊咁多位兄弟
唔好助長歪風

依個只係係個人定義，人地點定義雞，每個人有自己自由

其實全部女人都係。因為連靈長目動物女人都係用咁既策略黎生存同生後代

好難，廣義計，追女仔本身就係一個比女人好處，要換女人身體既行為。

解釋又點？咪就咁一句HK IS NOT CHINA 咪講完。有心要解決個問題根本既話就係要自己做更多其他既野，多過走去係咁同外國講香港不是中國。

但依家班女淨係識得係度封住啲外國人（男人）把口，唔準人話香港（女人）=中國（雞）。但又唔走去搞下雨傘革命推翻極權統治爭取獨立。淨係喺度同啲外國人做城市論壇，得閒就爭取下女性平權，搞下解放乳頭。

最後點吖？香港省咪正式歸屬中國囉
到時就真係不用分得那麼細，全部香港人都係中國人囉

有咩咁難 一齊唔撚溝佢地啦
你係呢個post都見到啲港女幾撚唔講道理啦

啱架啦，港女搵鬼佬，港男搵台妹，自行種族清洗 打和！

啱啊巴打
邊個叫你追臭雞
搵個好女仔嚟追/等人倒追唔好？
見到臭雞要好似見到老鼠咁
追住嚟打 千奇唔好忍
要忍要犯賤就唔好上嚟叫春屌晒鬼咁

由細到大，自問窮到仆街
劏房都住過，咪一樣大把女溝
你問我靠咩，我都答唔出
可能係外表係性格係體型係幽默感
呢啲都係一個人對另一個人有愛既原因
但眼見愈嚟愈多港女好學唔學，學做雞
將愛情同可量化既利益掛勾
甚至出賣先己肉體
真係睇到心都酸
你話你本身淫底濫交就話啫
都係你身體天生問題
起碼係你揀到個想同佢做既做完係開心
呢啲就叫身體自主權

無論男女都係架啦
有個條件更好既可以揀就會難以抗拒
假設你同緊個普通女仔拍拖
有個樣靚身材正既女仔對你死心塌地
你都難保自己唔會變心

當然啦
實會有人唔睇條件真係心入面只有對就方
唔多囉
當你遇到個咁既人你咪會知道原來唔係每個女人都係雞每個男人都係厹
有d野信就有，唔信既話就算你見到都唔信有

離曬題啦......不忠不專一既臭雞我已經don't give a shit la

依家係講緊錢/利益呀！
即係如果用你講嗰個男主角
佢唔係有個樣靚身材正既女人
而係有個有錢有權勢既女人對佢死心塌地
跟住佢就跟女走
咁個男主角咪臭鴨囉
咁依家個世界就好多呢啲臭鴨
跟住啲冇錢冇權勢既普通女人就話「所有男人都係鴨」
然後啲冇份做鴨既男人就屌尻啲普通女人以偏概全..........

其實我真係唔認同港女係雞既講法
如果唔係我之前咁窮點解仲食到咁多女

本質都係一樣
只不過大部分男人重視外表
大部分女人重視物質

兩者都會為左自己想要既野出賣自己
或者放棄原有既另一半

你睇埋下半段先
我要表達既係
並非所有人都會為左想要既野出賣自己或者另一半

呢個世界實有唔係雞既好女仔架
如果你自己唔肯去相信
咁你遇到個咁既人你都會認定佢係雞

係囉，而家d港男好學唔學，學做雞蟲

睇你隻雞蟲滿口仁義道德真係好好笑
繼續表演你d無恥俾大家睇
偽君子真人show

邊夠你無恥 只准港女做「雞」不許港男叫雞
我就係雞蟲全港女人就純潔過聖母

偽？都話過自己係 何來偽

我都係咁話

所以唔可以再咁講 只可以話呢一代部分女人都係雞

咁我都同意唔係所有既 但香港有好多囉

仲有唔少衝咗入嚟強調自己唔係

你戴咩頭盔

你呢句同全部女人都係雞有咩分别
自相矛盾喎

點呀又 將個重點擺返係問題度ok?

好啦我錯啦唔係所有女人都係雞 跟住係咪冇曬雞

問題係你本能叫你搵西小。

追post啦樹大狗公
我冇講過冇 我都認過雞係有
如果你真係覺得唔係全部女仔都係雞
唔該你唔好大大聲開口埋口就臭雞

追曬啦講埋啲廢話邊個記得啫
係咪冇人講就冇人係雞先？你地冇人答到我喎
講嚟講去講第樣，真係點我理據既又冇理據

臭雞不了 尻痕去叫真雞好過
利申 2018年未扑野

數量係多既，但真係算少數
我都見有唔少係你比佢知你有錢就可以
錢都唔駛比
但更多既係普通女仔
香港除左雞之外仲有好多女仔係唔靚又唔出聲你地冇留意姐

真係覺得唔係全部女仔都係雞,一個群體一定會有異類
但唔可能因為群體入面有異類就消除對整個群體既刻板印象
所以你聽到男人講女人都係雞既時候你應該去屌影衰你果班
正如你去旅行人地當你支那人你屌返佢無意思
反而你屌鳩埋支那人影衰你等多d人了解支那人同香港人分別仲好

係真係雞你咪屌佢係臭雞囉冇人阻止你
問題係唔係全世界都係點解要開口埋口臭雞
隔離post就係講緊你地開口埋口臭雞同全世界女人都喺雞會影響價值觀

雞嘅定義係收錢果班我有冇講錯先
如果係咁我身邊又真係冇雞喎 咁點去屌 係咪要豬個上去㩒鐘仔 跟住話 屌你老母好做唔做去做雞 咁樣？
公廁就有見過
話完屌完唔改 我可以點做 唯有慢慢唔同佢地做朋友

呢個post 多正評 =全部女人都係雞

多負評 = d 雞不願面對/ 估唔到連登咁多雞

樓豬點都贏

要逐個分太麻煩了
正如你大陸人走黎連登打簡體字無人會理佢係唔係好人屌左先
因為無人得閒慢慢同你細分
你地包庇d雞算唔算影響價值觀?
前面已經有例子你地有意無意地包庇緊佢地
話支那人係低劣人種算唔算影響價值觀?
如果你話算既,咁我唔覺得影響價值觀有乜問題
因為歧視同偏頗全世界都係咁
學生應該早日了解真實既社會
而唔係大人口中灌輸既美好社會
然後出到黎發覺所有野都唔係果回事

最後香港大家輸曬

好簡單
上面有人擺明話睇錢份上
你地唔屌佢不特止仲包庇佢

可唔可以講下點包庇
支那人 點解咁惡劣 係因為長久以黎嘅教育同社會環境影響
如果你覺得呢個有問題嘅風氣冇問題
咁香港支那化不遠矣

樓主老母都係雞

咁都知佢係雞係咪要屌多佢幾句係臭雞
你有冇屌到？

俾我講中曬駁唔到就淨係識屈人

我又幾時講過女人可以做雞？班臭閪做雞要得我批准？
追擊臭雞post大把絲打仲落力過你隻雞蟲啦

講左好多次話雞同雞蟲全部掉去堆田區/拎去人道毀滅
你是咪盲？

上面本來講緊睇錢份上話生活質素下降點解要結婚?
之後你地果邊d人話生活質素下降包括埋心靈上唔應該話佢
結果叫佢睇返上面人地一開始講緊係為錢就收左皮
仲要一開始唔屌佢,唔單止無屌佢睇錢拍拖,仲包庇佢話係心靈上唔係物質上
咩覺得依個風氣冇問題?
覺得歧視支那人依個風氣冇問題?
咁我又真係覺得無問題喎
點解覺得歧視支那人=香港支那化不遠矣?

其實正路黎講女人係憎雞多過男人
因為d雞會危害另一半同自己嘅關係

仲好意思咁樣話返人轉頭
你地包庇完佢,仲要話人地屌得唔夠
自己做幫兇反而屌人屌得佢唔夠狠

一袋唔洗找

而家個風氣唔係講緊歧視支那人呀
講緊係所有唔好嘅風氣同概念
總之你係女人就屬於有雞嘅女人群體 乜呢樣係正確係好事？
不嬲先入為主，以偏概全都唔係一個褒義詞
點解喺你地呢度可以變成合理正確嘅野

因為人就係會先入為主架囉
人唔係聖人囉
支那既好人上黎連登係咪會被人屌左先?
係女人依個群體既刻板印象就係拜金貪錢(即係雞)就算你否意只係因為你係群體中既異類
咁有咩唔正確?

香港地有幾多女人唔係雞樓主都唔會理啦。我一定唔會因爲香港地有雞，所以覺得所有女人都係雞；直接認同自己老母同條女都係雞囉。

其實呢個討論重點字眼係 「所有」。

請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念

呢個概念根本一定要糾正。近一兩年先越黎越多00後上連登。而佢地口中會掛住「所有女人都係雞」呢句就知佢地既判斷能力幾低同埋呢句野係連登出現得幾多。 難道樓主認為下一代應該遵從「所有女人都係雞」呢個理念做人？直接認同女同學、女老師、家姐、老母都係雞？咁樣已經直接扭曲下一代既社會概念，引伸好多問題。

樓主身邊基本上所有拍過拖既男仔朋友都唔多唔少同意「好多女人都係雞」根本冇問題。因為有連絲打都會認同「好多女人都係雞」。 但係當「好多女人都係雞」變成「所有女人都係雞」，包含埋根本唔係雞既女性，佢地有意見好正常姐。 唔通認同自己係雞，又或者講「所有女人都係雞」但我唔係？

Q: 雞的定義？

A: 雞既定義以前只包含妓女，而樓主上面講既其他定義，我真係未見過係正式定義出現。 個啲係玩弄感情貪錢既濫交臭閪，而唔係一對一身體交易既妓女。 言下之意就係樓主同大部份巴打都認同所有女性係妓女同臭閪。

Q: 好多女係雞=所有女人都係雞？

A: 問得出呢條問題唔單止唔係雞既女，有啲腦既都會覺得唔合理。 呢個風氣根本只係某啲女人造成既呢。師兄，你而家已經係前設咗問得出呢個問題既唔係臭雞啦喎，臭雞冇資格參與討論架喎。 咁試問個啲正常女仔淨係識叫男人唔好話係佢地係雞有乜野問題？ 樓主都識得講有啲女就轉個頭繼續做雞啦，咁由頭到未都冇做過個啲點？至於樓主話將個問題歸咎落男人度個啲女，都只係女權人士姐，明明有好多女都會屌埋啲臭雞一份，樓主似乎冇留意到。話女性自己唔爭氣，咁如果自己係好女仔既當佢唔好彩？

Q: 唔係男人做雞蟲既話，邊有女人做雞？
（個人認為呢條問題前設已經有問題，由頭到尾都只係討論既妓女呢個行業，角色應該只包含雞同雞蟲。）

A: 有價先定有市先冇人答到。根本就係互相推卸責任。樓主可以話冇人做雞既話邊有人叫雞呀？咁我都可以話冇人叫雞點會有人做雞啊？ ptgf呢幾年普及化。從來冇接觸過呢個字既𡃁妹仔加入都係因為知道可以賺錢。冇雞蟲，啲臭雞點生存落去？根本兩者都有問題。呢個行業一直都係到，一方面就係到批評啲臭雞，另一方面就供養佢地，咁咪一路loop落去。 要解決呢個社會問題，根本唔係批評另一方。少啲女做雞，少啲仔叫雞，慢慢越黎越少咪自然冇咗囉。

Q: 自己溝唔到女，就話女人係雞

A: 呢句話我唔知源頭係男定女講啦。但我見過呢句說話從巴打口出。單單呢句野就了解到曾經有女性被溝唔到佢既男性話過係雞啦。
冇錯啊。冇識返咁上下多女/見（叫）過咁上下多雞，都講唔出「所有女人都係雞」。所以樓主咪可以以偏概全囉。
根本樓主就係可憐，見過既都係臭雞，慢慢咪開始仇女囉。 啱啊女人全部都係白痴，心計，騎牛搵馬，搵著數，釣金龜，利益比較勁撚過愛因斯坦。我都好認同樓主老母都係一樣係咁。

第三個問題：死撐

其實呢，好多絲打都有份屌啲雞死撐架啦，好多臭雞拎貞節牌坊唔係新鮮事。 樓主選擇性失明？呢個並唔係一個支持「所有女人都係雞」既論點喎。定抑或你想話冇做過雞既女性不停死撐自己唔係雞啊？
如果要自問唔係雞，又唔想再咁多男人覺得「所有女人都係雞」，就要女性諗下點樣好好做個好女人，做好自己？咁一直都好個啲呢？要等到呢個香港地冇曬臭雞先可以擺脫呢句野？ 自問自己啊媽老婆都係好女人，所以我從來唔會認同「所有女人都係雞」只認同「好多女人都係雞」。唉，只可以話樓主可憐，身邊只係得臭雞。好女仔根本冇係佢身邊出現過。

重點黎啦，
Btw 講明先，我已經冇話唔係處=雞
樓主真係好偉大啊！冇話唔係處係雞！咁即係本身諗住攞黎講但係覺得自己論點夠強少一個唔少。

慘得過你老母天候咁鬧都要出嚟做雞

多謝你成篇貼多次出嚟
佢地就係唔識自己係度搵答案

以貌取人係咪先入為主嘅一種？
由細到大唔係都教緊唔好以貌取人？
支那好人上連登 的確有d人點都屌咗先
但好多人都唔係好似你咁屌咗先
每個人嘅刻板印象都唔一樣
對我黎講女人嘅印象係長髮有波
係唔知點解你地印象會係雞
可能你地平時見得多接觸得多
但點解會同雞咁多接觸我就唔知啦

Sorry 覆漏咗原來你有講叫其他野

好啦，又係數量/以偏概全既問題，到底我要答幾多次

係咪冇人講「所有女人包括你老母都係雞」就冇曬雞呀？
問題既核心係咪係講/唔講，所有/部份度呀？

其實啲人成日針住個“所有”兩隻字做咩 其實係誇張法啫 意指好多女人都係雞 多到好似見親啲女都係雞咁。 咁當然唔會100% 全世界30億女人都係雞啦 諗下都知唔會啦 咁點解要咁寫呀 因為誇張法囉 要突顯好多女人係雞呢樣嘢。
即係好似全部中國人都係蝗蟲 講就咁講啫 鬼唔知中國有好人咩 大把添 咁係因為中國衰人多過好人好撚多呀嘛 死都要捉字“塞” 無聊 根本個字眼就唔喺個“所有”到 你要嘅咪改做大部份 或者 好多囉 有咩所謂。 唔通真係講所有女人都係雞 連自己阿媽都鬧埋咩 捉字小學雞

不過你又會搵啲真係認同所有女人都係雞包括自己老母嘅人出嚟 寸我，咁嗰啲就真係弱智嘅 講所有 就真係認為100%

由細到大教你好以貌取人把撚?
有幾多個真係會做?
唔好將理想同現實撈亂
世界就係殘酷
咩叫唔係好似我咁屌左先?
咪一樣係講支那人冇一個係無辜
咪就係因為你群體既害群之馬造成,而你地仲要包庇佢地
同平時接觸得多唔多唔一定有實際關係
日韓台d人唔係少接觸香港女人都知香港女人出名拜金啦

本帖現時討論目的

Q: 樓主話所有女人都係「雞」，樓主老母都係雞？
A: 係啦你老母都係雞呀，咁係咪開心咗
問題唔係出喺係咪「所有」兩個字度，而係有好多已經足以影響男人對全女人既印象

Q: 其實根本冇女人係雞，樓主死毒撚自己尻噏？
A: 你要呃自己冇咪冇囉，其實同政治一樣你要唔理都冇問題架。

Q: 隔離post就係叫你地咪再講「女人係雞」教壞細路，你地係都要講，對件事有幫助咩？
A: 咁係咪冇人講就冇咗件事？冇人再講「女人係雞」就冇女人係雞？現實有冇改變？我地心目中既戒心有冇改變？
問題唔係喺有冇人講度，係有冇人做既問題。依家就係屌緊你地寧願係度聲討男人講「女人係雞」，都唔走去解決個問題既癥結，聲討啲做雞既女人呀。

打咁大篇野捉字虱真係好撚戇尻

係啦唔係所有啦

你講就話知唔係所有女人都係雞
但你認同「所有女人都係雞」嘅言論
的確唔係唔講就冇曬雞
但起碼唔講可以減低呢句野對班細路嘅影響

細路你應該叫佢唔好上連登喎

而家講緊拜金定做雞
拜金係釣金龜痴有錢人
做雞係出賣身體換取金錢喎
同埋乜援交呢樣野唔係日本台灣興起先？

而家連登00後10後咁多點叫

咪一撚樣有咩分別
為左(個男人D)錢出賣自己身體

你老母都係雞 私家雞

叫佢去返第一頁睇定義啦

拜金可以係搵個有錢男人嫁咗佢
雞係明碼實價

咪又係因為錢出賣身體有乜撚野分別?

下嫁咗人都出賣身體係雞
咁你老母係咪雞？
如果你條女老母要你有錢先準個女嫁俾你
咁你條女老母又係拜金雞？

認真 無人知身邊女人係咪雞

聽過有女大學生專揾外國遊客錢，費事比人點相爆料，除左一齊揾食既姐妹，無人點到佢地相

自此成日諗，比你班連登仔發現到既所謂雞根本冰山一角，好多收收埋埋做雞根本無人發現

不過咁，咬定全部女人都係雞又真係戇鳩，一碌鳩打一船人 我死唔信全部女人都係咁 我話男人全部雞蟲你都唔撚信啦

不過掉轉頭一諗，如果有樣貌正常既女出錢高價包你地，連登仔係咪全部都咁有骨氣唔做鴨

你知唔知咩叫下嫁
下嫁仲算唔算係拜金 ?
如果條女老母要你有錢先嫁就算佢無人要做唔成雞被人中出既飛佢都最少當個女係雞咁賣

下？嫁咗人都係雞

連登仔:真係可以唔做鴨,免費唔收錢

拜金搵人嫁果d咪雞係咪咁難明

情況就似內地人實有好人，但新移民質素有目共睹，所以你會聽過全部都係死蝗蟲。

警察都有好人，但休班警又好當值嘅又好，淨係識叫免費雞同打市民，於是大家會叫警察死黑警。

港女都有好女仔，但.........，所以會有人講全部都係雞，你覺得自己唔係唔需要上心，字眼上三個例子都係全部，但意義係大部分人比到我地嘅印象造成，即大部分港女係咁，所以唔洗執著係所有呢二個字到。

你唔係，就唔關你事

追哂咁多版 你真係最撚濕鳩嗰個
成日講乜撚野刻板印象
根本你班連登仔屈鳩全部香港女人都係雞
現實邊撚個係咁諗？ 出去做個街訪黎睇下？
咁何來刻板印象？
如果你個所謂刻板印象係成立
應該全街大部份男人都唔會拖住個香港女仔啦
因為覺得個個都係雞 仲點會去拍拖呀
你地講撚到啲女一文不值咁

仲有 我唔明好女仔/正常女仔仲需要有乜撚野責任
我想講 其實真係人以群分 正常女仔真係好難識到雞/ptgf 洗唔洗我特登去ig 啲tag到搵啲雞出黎感化佢咁呀 傻鳩
都唔知你受過乜撚刺激 要仇女仇到上哂腦
點解樓上啲絲打都同你駁
咁係因為 雞依個字真係好撚侮辱
你班傻鳩就當潮語咁用

詹培忠:

俾我係佢地我就會屌尻啲雞啦
屌到雞蟲都唔屌 自己冇生意 呢行就收皮啦

答撚咗喇？
一個人講=刻板印度
有冇其他有影響力嘅人附和佢？
你咪試下出街問人
睇下人係咪答你個刻板印象就係呀詹培忠句野？

你地對雞定義咁廣
你遇唔到好女仔可能係因為坐撚住個腦
人地當你弱智仔唔受溝就話人係雞

自己上google打下hong kong girl出乜
多d睇下台仔點講香港女仔啦
唔好困係自己個圈子覺得港女個個都好撚好
話女人拜金唔一定要自己經歷架

無風點會起浪呀？

臭雞臭雞臭雞

連登臭雞駁唔到就話人毒撚,無女先會咁,其實你哋無仔埋身就唔好都覺得連登仔會無女啦

置頂

唔通你有能力咩？廢柴
照下塊鏡先話人啦

見到你哋啲垃圾男人真係好好笑
好心唔好拍拖，結婚，害人啦。
窮人生仔真係害咗下一代，隔代貧窮就係你哋垃圾搞出黎。
加埋你哋啲垃圾價值觀，生仔真係有爺生無乸教。

雞係明碼實價，明買明賣。
女人追求好嘅對象又點會係雞？

好嘅對象 = 有錢
即
女人追求有錢又點會係雞？
食水仲深過明碼實價果d
海鮮價

真係搞笑 肥矮毒柒又窮
人地唔中意你就放大無錢個樣野黎講 話人係雞
前面問你肥矮毒柒窮你想人地點樣同你講心
又唔覆黎睇下 睇下你有咩大道理呀嘛
你睇女都識嫌三嫌四啦
咁人地揀個黎拍拖唔可以揀下先咩

一味扔個詹培忠出黎 on99

我覺得好嘅對象唔單止係錢？
錢無可否認係一個好重要嘅因素，香港係一個資本社會。
顧家，錫老婆，有穩定工作有升職機會，個人正能量。
呢啲都好重要

想冇錢都好開心去非洲住啦，唔好住香港啦。

係你咁膚淺個腦淨係得錢姐 唔好覺得其他人都係
死窮撚 唔好出嚟獻醜啦

個思維同啲蝻一樣

雞都會揀客做

睇得起你先要你啲錢 睇唔起你 比錢都唔要啦
柒頭醒下啦 自卑可以一時 但唔可以一世
你咁樣做人點進步呀？

FF無極限
1.肥矮毒柒窮又係你自己幻想出黎
2.我話人係雞係用刻板印象去講,依樣野係d女人自己造成
3.你由邊度見到我睇女嫌三嫌四?
4.睇女外表去揀叫咸濕,睇仔銀碼去揀咪叫雞

我講緊有d雞都會揀客做
即係好似你咁
點解我關我自唔自卑乜事
多數你加深左女人講野無邏輯同埋拜金既刻板印象

連登真係痴撚曬線

貪錢都可以講到理節所然咁

個社會痴線搞到人都痴線

有錢都唔揀你班淨係諗住嫁個有錢佬既臭雞

你連女都冇呀，揀你老母咩

成世做垃圾啦
都冇諗過進步自己，淨係喺度上網鬧女人係雞，有撚用咩？
抵你成世做社會低層

又ff緊人地無女
其實你地不停ff個d處境出黎人身攻擊
人地真係唔會care

唔鬧女人係雞先可以進步?
點解唔可以邊鬧邊進步
2樣野完全冇抵觸

就算好多女人係雞 都唔可以講 仲要當佢地係聖母瑪利亞咁拜
如果唔係就係垃圾 窮矮柒毒 溝唔到女

又學到野

有女，明屌尻你理貪錢雞

ching識上連登圍爐講啲現實唔敢講既野好波

目的唔係圍爐係想睇下各種唔同既玻璃心,好過癮

你個「刻板印象」

仲識精神勝利法

岩呀,連登仔刻板印象係依張圖,所以連登絲刻板印象係依張圖既女版

點睇都係嬴緊,嬴緊既人點解仲要用精神勝利法 ?

真係痴痴地線
仲好意思話點睇都贏緊
一直都係用緊自己以偏概全啲歪理黎駁

人類就係以偏概全既生物黎架啦
咁都叫歪理 ?
你會唔會話香港人歧視大陸人係以偏概全係歪理

仲講到自己咁清高 大智慧咁款
忍唔到笑咗

以偏概全明顯就係錯野黎

因為呢度真係好多losers

人類唔係聖人黎
人類就係充滿主觀、偏頗既生物
你會話香港人歧視大陸人係以偏概全係歪理係錯?

有無能力都唔會想寄生又，寄生唔到又倒轉鬧人

sure
其實講到尾都係女人玻璃心姐
前面都有人講過啦
唔通香港人歧視大陸人唔係以偏概全?
已秒殺

er..唔係聖人都要分對錯既
btw
照你咁講咁你係曲線講緊「全部女人都係雞」
呢個觀念係偏頗？

咁點解比女人工作權讀書權？
你以為個問題停左響你認就無問題度？
比咁多權利寄生蟲做乜？

終於有人講番啲公道說話

咁你係咪連毒男都唔溝你既中女？

駁唔到

點解唔敢答「香港人歧視大陸人係以偏概全係歪理係錯?」
錯同對係邊個定義出黎?
你覺得香港人歧視大陸人係冇錯既話
點解你會覺得以偏概全係有問題?

唔會靠自己同正向貢獻社會，咁社會比資源依類生物做乜？
又有得寄生，又可以靠自己？
男人無得咁播。說好的平等呢？

係呀
歧視係以偏概全咁又點秒殺
btw你係咪唔甘心現實生活比女人歧視
要上網留言發佈啲仇恨言論然後呃自己贏左？

女人進步請靠自己

er我男人黎
並唔見得生活上遇到啲女人有幾雞

寄生無問題。但唔該收番陪養佢自力更新既資源。

雞不過係個名詞黎姐
重點係女人既擇偶天性就係 睇錢睇資源睇樣 呢個世界根本無愛情 一切不過係mechanical rules

等睇人話你吹有女

真係好撚好笑
咩叫睇得起你先要你d錢
者係第一點已經講明我係貪錢架喇
不過我會睇埋樣先囉咁
屌你老味
咁者係做雞囉
靚仔身家有100k
唔靚仔身家過億
屌你老味我唔撚信你唔撚1億個個
收皮喇你

歧視係以偏概全咁你覺得香港人歧視大陸人係咪有問題?
你覺得無問題咪即係秒殺左囉

上面有絲打話唔係現兜兜逐次計就唔叫做雞
就算貪個男人d錢先嫁佢都係

問題係女人以為自己想自力更新，要求人比佢地讀書工作。
但到頭來只想寄生

一樣覺得有問題 任何事都唔應該以偏概全係細個上中文堂老師都教咗啦
咩思維嚟 點解要將錯嘅嘢去合理化？？

身體自主

轉頭metoo

唔現兜兜咪俾卡囉

係有問題阿咁點？
你比人歧視得多所以覺得咁樣就係啱係正常？

幾歲仲講老師教
你既對錯係老師教被灌輸既對錯
我既對錯係獨立思考得出既對錯
歧視大陸人係冇錯的

其實你幾歲 點解講嘢可以咁膠

咁歧視大陸人有咩問題 ?
唔係畀人歧視得多既人先會覺得歧視人係有問題 ?

child登呀嘛呢度

我都算後生,就30

o岩呀,你講你隊友仲講老師教真係變左child登

以偏概全咁咪唔客觀
唔客觀咪有問題囉

拍過拖未 分享下

我講老師教係指跟本呢啲咁簡單嘅道理 小朋友都識 你呢啲叫有獨立思考 咁樣去曲解人地意思都話自己冇錯 真係笑死人

Thanks 我都想後生

當然有啦
好似講到好難咁

點解唔客觀就有問題?
有殺錯冇放過

不如分享下 俾我地知多啲現實臭雞到底係點
真心未遇過 現實啲臭雞到底咩玩法

曲解左邊個意思?
老師教你唔好以貌取人(唔記得係咪你講
現實有邊個做到
理想同現實係時間分返開喇

貪女人美色
狗公淫賤咪認咸濕

懶又貪男人錢
心態行為上雞咪認

只係程度分別
正如咸濕到強姦非禮
同只係間接咸濕到𥄫下女自己打下J
亦即系直接做雞你出錢我出閪
同間接雞(要有樓/要安全感/拜金/好睇重收入等等太多)

係死要面難咩聽侮咩撚辱
死撐虛偽揾一大堆詞美化自己
正如男人唔認自己咸濕係虛偽一樣
口中乜撚野安全感唔想挨保障唔係睇錢
屌你啦到揾人埋單時
所謂感情唔多唔少咪又係建基於金錢上
又廢又虛偽

樓主話想解決問題但係選擇性回應留言

我自己就冇追過d雞/畀佢地hurt過
聽返黎既版本都係果d大路野eg識左個有錢既飛左個fd

係沙灘chill緊唔想理你地啲廢話

聽返黎都咁落力覆留言

終於明白同女人討論係晒氣，只會有假設性人生攻擊同主觀感覺。
邏輯？數據？理論？咩黎架食得架？

sure
撚人是一件好快樂既事

有冇覺得自己俾人撚緊 真心唔覺有

完全無

咁咪岩,唔係點繼續撚

哦

好多人都做到係你做唔到姐

我無進步咩？ 我分分鐘讀書仲多過你